msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pyfa\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-10-28 15:28+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-13 10:20\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pyfa\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 411502\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /master/locale/lang.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 68\n"

#: gui/builtinStatsViews/firepowerViewFull.py:107
msgid " DPS: "
msgstr " 秒伤： "

#: gui/builtinContextMenus/itemRemove.py:44
msgid " Stack"
msgstr "堆"

#: gui/builtinStatsViews/firepowerViewFull.py:100
msgid " Volley: "
msgstr "齐射"

#: gui/builtinItemStatsViews/itemProperties.py:98
#, python-format
msgid "%d attribute."
msgid_plural "%d attributes."
msgstr[0] "共%d个属性。"

#: gui/mainMenuBar.py:73
msgid "&Backup All Fittings"
msgstr "备份所有装配(&B)"

#: gui/mainMenuBar.py:104
msgid "&Browse ESI Fittings"
msgstr "浏览游戏内装配(&B)"

#: gui/mainMenuBar.py:111
msgid "&Character"
msgstr "角色(&C)"

#: gui/mainMenuBar.py:144
msgid "&Character Editor"
msgstr "角色编辑器(&C)"

#: gui/mainMenuBar.py:70
msgid "&Close All Tabs"
msgstr "关闭所有标签页(&C)"

#: gui/mainMenuBar.py:69
msgid "&Close Tab"
msgstr "关闭标签页(&C)"

#: gui/mainMenuBar.py:150
msgid "&Damage Pattern Editor"
msgstr "伤害模型编辑器(&D)"

#: gui/mainMenuBar.py:143
msgid "&Editors"
msgstr "编辑器(&E)"

#: gui/mainMenuBar.py:92
msgid "&Export Fitting"
msgstr "导出装配(&E)"

#: gui/mainMenuBar.py:119
msgid "&Export Skills Needed"
msgstr "导出所需技能列表(&E)"

#: gui/mainMenuBar.py:66 gui/propertyEditor.py:42
msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

#: gui/mainMenuBar.py:161
msgid "&Forums"
msgstr "论坛(&F)"

#: gui/mainMenuBar.py:88
msgid "&From Clipboard"
msgstr "从剪贴板导入(&F)"

#: gui/mainMenuBar.py:135
msgid "&Global"
msgstr "全局设置(&G)"

#: gui/mainMenuBar.py:96
msgid "&Graphs"
msgstr "图表(&G)"

#: gui/mainMenuBar.py:159
msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

#: gui/mainMenuBar.py:147
msgid "&Implant Set Editor"
msgstr "植入体配置编辑器(&I)"

#: gui/mainMenuBar.py:118
msgid "&Import Character File"
msgstr "导入角色文件(&I)"

#: gui/mainMenuBar.py:91
msgid "&Import Fittings"
msgstr "导入装配(&I)"

#: gui/mainMenuBar.py:122
msgid "&Manage ESI Characters"
msgstr "管理游戏内角色(&M)"

#: gui/mainMenuBar.py:68
msgid "&New Tab"
msgstr "新标签页(&N)"

#: gui/mainMenuBar.py:95
msgid "&Optimize Fit Price"
msgstr "优化装配价格(&O)"

#: gui/mainMenuBar.py:137
msgid "&Preferences"
msgstr "偏好设置(&P)"

#: gui/mainMenuBar.py:84
msgid "&Redo"
msgstr "恢复(&R)"

#: gui/mainMenuBar.py:115
msgid "&Revert Character"
msgstr "还原角色(&R)"

#: gui/mainMenuBar.py:113
msgid "&Save Character"
msgstr "保存角色(&S)"

#: gui/mainMenuBar.py:153
msgid "&Target Profile Editor"
msgstr "目标属性编辑器(&T)"

#: gui/mainMenuBar.py:87
msgid "&To Clipboard"
msgstr "导出到剪贴板(&T)"

#: gui/mainFrame.py:688
msgid "&Turn Overrides Off"
msgstr "启用自定义属性(&T)"

#: gui/mainMenuBar.py:131 gui/mainFrame.py:688
msgid "&Turn Overrides On"
msgstr "启用自定义属性(&T)"

#: gui/mainMenuBar.py:83
msgid "&Undo"
msgstr "撤销(&R)"

#: gui/mainMenuBar.py:160
msgid "&Wiki"
msgstr "百科(&W)"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaDatabasePreferences.py:25
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaLoggingPreferences.py:29
msgid "(Cannot be changed while pyfa is running. Set via command line switches.)"
msgstr "（无法在Pyfa运行时更改。请通过命令行开关设置。）"

#: gui/builtinStatsViews/capacitorViewFull.py:81
msgid "0s"
msgstr "0秒"

#: gui/builtinContextMenus/fighterAbilities.py:33
msgid "Abilities"
msgstr "铁骑技能"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:95 eos/saveddata/damagePattern.py:96
#: eos/saveddata/damagePattern.py:97 eos/saveddata/damagePattern.py:98
#: eos/saveddata/damagePattern.py:99 eos/saveddata/damagePattern.py:100
#: eos/saveddata/damagePattern.py:101 eos/saveddata/damagePattern.py:102
#: eos/saveddata/damagePattern.py:103 eos/saveddata/damagePattern.py:104
#: eos/saveddata/targetProfile.py:99 eos/saveddata/targetProfile.py:100
#: eos/saveddata/targetProfile.py:101 eos/saveddata/targetProfile.py:102
#: eos/saveddata/targetProfile.py:103 eos/saveddata/targetProfile.py:104
#: eos/saveddata/targetProfile.py:105 eos/saveddata/targetProfile.py:106
#: eos/saveddata/targetProfile.py:107 eos/saveddata/targetProfile.py:108
#: eos/saveddata/targetProfile.py:109 eos/saveddata/targetProfile.py:110
#: eos/saveddata/targetProfile.py:111 eos/saveddata/targetProfile.py:112
#: eos/saveddata/targetProfile.py:113 eos/saveddata/targetProfile.py:114
#: eos/saveddata/targetProfile.py:115 eos/saveddata/targetProfile.py:116
#: eos/saveddata/targetProfile.py:117 eos/saveddata/targetProfile.py:118
#: eos/saveddata/targetProfile.py:119 eos/saveddata/targetProfile.py:120
#: eos/saveddata/targetProfile.py:121 eos/saveddata/targetProfile.py:122
#: eos/saveddata/targetProfile.py:123 eos/saveddata/targetProfile.py:124
#: eos/saveddata/targetProfile.py:125 eos/saveddata/targetProfile.py:126
#: eos/saveddata/targetProfile.py:127 eos/saveddata/targetProfile.py:128
#: eos/saveddata/targetProfile.py:129 eos/saveddata/targetProfile.py:130
#: eos/saveddata/targetProfile.py:131 eos/saveddata/targetProfile.py:132
#: eos/saveddata/targetProfile.py:133 eos/saveddata/targetProfile.py:134
#: eos/saveddata/targetProfile.py:135 eos/saveddata/targetProfile.py:136
#: eos/saveddata/targetProfile.py:137 eos/saveddata/targetProfile.py:138
#: eos/saveddata/targetProfile.py:139 eos/saveddata/targetProfile.py:140
#: eos/saveddata/targetProfile.py:141 eos/saveddata/targetProfile.py:142
#: eos/saveddata/targetProfile.py:143 eos/saveddata/targetProfile.py:144
#: eos/saveddata/targetProfile.py:145 eos/saveddata/targetProfile.py:146
#: eos/saveddata/targetProfile.py:147 eos/saveddata/targetProfile.py:148
#: eos/saveddata/targetProfile.py:149 eos/saveddata/targetProfile.py:150
#: eos/saveddata/targetProfile.py:151 eos/saveddata/targetProfile.py:152
#: eos/saveddata/targetProfile.py:153 eos/saveddata/targetProfile.py:154
#: eos/saveddata/targetProfile.py:155 eos/saveddata/targetProfile.py:156
#: eos/saveddata/targetProfile.py:157 eos/saveddata/targetProfile.py:158
#: eos/saveddata/targetProfile.py:159 eos/saveddata/targetProfile.py:160
#: eos/saveddata/targetProfile.py:161 eos/saveddata/targetProfile.py:162
#: eos/saveddata/targetProfile.py:163 eos/saveddata/targetProfile.py:164
#: eos/saveddata/targetProfile.py:165 eos/saveddata/targetProfile.py:166
#: eos/saveddata/targetProfile.py:167 eos/saveddata/targetProfile.py:168
#: eos/saveddata/targetProfile.py:169 eos/saveddata/targetProfile.py:170
#: eos/saveddata/targetProfile.py:171 eos/saveddata/targetProfile.py:172
#: eos/saveddata/targetProfile.py:173 eos/saveddata/targetProfile.py:174
#: eos/saveddata/targetProfile.py:175 eos/saveddata/targetProfile.py:176
#: eos/saveddata/targetProfile.py:177 eos/saveddata/targetProfile.py:178
#: eos/saveddata/targetProfile.py:179 eos/saveddata/targetProfile.py:180
#: eos/saveddata/targetProfile.py:181 eos/saveddata/targetProfile.py:182
#: eos/saveddata/targetProfile.py:183 eos/saveddata/targetProfile.py:184
#: eos/saveddata/targetProfile.py:185 eos/saveddata/targetProfile.py:186
#: eos/saveddata/targetProfile.py:187 eos/saveddata/targetProfile.py:188
#: eos/saveddata/targetProfile.py:189 eos/saveddata/targetProfile.py:191
#: eos/saveddata/targetProfile.py:192 eos/saveddata/targetProfile.py:193
#: eos/saveddata/targetProfile.py:194 eos/saveddata/targetProfile.py:195
#: eos/saveddata/targetProfile.py:196 eos/saveddata/targetProfile.py:197
#: eos/saveddata/targetProfile.py:198 eos/saveddata/targetProfile.py:199
#: eos/saveddata/targetProfile.py:200 eos/saveddata/targetProfile.py:201
#: eos/saveddata/targetProfile.py:202 eos/saveddata/targetProfile.py:203
#: eos/saveddata/targetProfile.py:204 eos/saveddata/targetProfile.py:205
#: eos/saveddata/targetProfile.py:206 eos/saveddata/targetProfile.py:207
#: eos/saveddata/targetProfile.py:208 eos/saveddata/targetProfile.py:209
#: eos/saveddata/targetProfile.py:210 eos/saveddata/targetProfile.py:211
#: eos/saveddata/targetProfile.py:212 eos/saveddata/targetProfile.py:213
#: eos/saveddata/targetProfile.py:214 eos/saveddata/targetProfile.py:215
#: eos/saveddata/targetProfile.py:216 eos/saveddata/targetProfile.py:217
#: eos/saveddata/targetProfile.py:218 eos/saveddata/targetProfile.py:219
#: eos/saveddata/targetProfile.py:220 eos/saveddata/targetProfile.py:221
#: eos/saveddata/targetProfile.py:222 eos/saveddata/targetProfile.py:223
#: eos/saveddata/targetProfile.py:224 eos/saveddata/targetProfile.py:225
#: eos/saveddata/targetProfile.py:226 eos/saveddata/targetProfile.py:227
#: eos/saveddata/targetProfile.py:228 eos/saveddata/targetProfile.py:229
msgid "Abyssal"
msgstr "深渊"

#: gui/builtinContextMenus/envEffectAdd.py:123
msgid "Abyssal Weather"
msgstr "深渊环境"

#: gui/builtinItemStatsViews/itemEffects.py:31
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: gui/builtinViewColumns/abilities.py:37
msgid "Active Abilities"
msgstr "铁骑技能"

#: gui/builtinViewColumns/sideEffects.py:37
msgid "Active Side Effects"
msgstr "副作用"

#: gui/builtinStatsViews/rechargeViewFull.py:76
msgid "Active shield boost"
msgstr "主动维修"

#: gui/esiFittings.py:384
msgid "Add Character"
msgstr "添加角色"

#: gui/esiFittings.py:217
msgid "Add Character Error"
msgstr "添加角色错误"

#: gui/builtinShipBrowser/fitItem.py:233
msgid "Add Command Booster"
msgstr "添加指挥增效剂"

#: gui/builtinContextMenus/fitAddCurrentlyOpen.py:29
msgid "Add Currently Open Fit"
msgstr "添加当前装配"

#: gui/builtinContextMenus/envEffectAdd.py:56
msgid "Add Environmental Effect"
msgstr "添加环境效果"

#: gui/builtinContextMenus/fitAddBrowse.py:22
msgid "Add Fit..."
msgstr "添加装配..."

#: gui/fitBrowserLite.py:17
msgid "Add Fits"
msgstr "添加装配"

#: gui/builtinContextMenus/targetProfile/adder.py:29
msgid "Add Target Profile"
msgstr "添加目标属性"

#: gui/builtinContextMenus/cargoAddAmmo.py:28
#, python-brace-format
msgid "Add {0} to Cargo (x1000)"
msgstr "添加 {0} 到货舱(x1000)"

#: gui/builtinContextMenus/cargoAdd.py:33
msgid "Add {} to Cargo"
msgstr "添加{}到货舱"

#: gui/builtinContextMenus/droneAddStack.py:40
msgid "Add {} to Drone Bay{}"
msgstr "添加{}到无人机机库{}"

#: gui/additionsPane.py:45
msgid "Additions"
msgstr "附加装备"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaContextMenuPreferences.py:81
msgid "Additions Panel Copy/Paste"
msgstr "附加装备栏复制/粘贴"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaNetworkPreferences.py:101
msgid "Addr:"
msgstr "地址："

#: gui/itemStats.py:196
msgid "Affected by"
msgstr "影响因素"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:226
#, python-format
msgid "Agility:\t%.3fx"
msgstr "灵活性：%.3fx"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:87
msgid "Align time"
msgstr "起跳时间"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:224
#, python-format
msgid "Align:\t%.3fs"
msgstr "起跳时间：%.3fs"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:95 eos/saveddata/targetProfile.py:105
#: eos/saveddata/targetProfile.py:112 eos/saveddata/targetProfile.py:119
#: eos/saveddata/targetProfile.py:126 eos/saveddata/targetProfile.py:133
#: eos/saveddata/targetProfile.py:140 eos/saveddata/targetProfile.py:147
#: eos/saveddata/targetProfile.py:154 eos/saveddata/targetProfile.py:161
#: eos/saveddata/targetProfile.py:168 eos/saveddata/targetProfile.py:175
#: eos/saveddata/targetProfile.py:182 eos/saveddata/targetProfile.py:189
msgid "All"
msgstr "全部"

#: gui/aboutData.py:32
msgid "All EVE-Online related materials are property of CCP hf."
msgstr "所有 EvE Online 相关材料版权归CCP所有"

#: gui/mainFrame.py:838 gui/mainFrame.py:1013
msgid "All Files"
msgstr "所有文件"

#: gui/characterSelection.py:238
msgid "All skill prerequisites have been met"
msgstr "已达到所有技能要求"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaUpdatePreferences.py:38
msgid "Allow pre-release notifications"
msgstr "允许预发布版本更新通知"

#: graphs/gui/ctrlPanel.py:75
msgid "Always show Y = 0"
msgstr "总是显示Y = 0"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:53
msgid "Amarr (Armor)"
msgstr "艾玛（护甲）"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:52
msgid "Amarr (Shield)"
msgstr "艾玛（护盾）"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:143 eos/saveddata/targetProfile.py:95
msgid "Amarr EDENCOM Entities"
msgstr "艾玛EDENCOM实体"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:149 eos/saveddata/targetProfile.py:72
msgid "Amarr Empire"
msgstr "艾玛帝国"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:115
msgid "Ammo hold"
msgstr "弹药仓"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:96 eos/saveddata/targetProfile.py:193
#: eos/saveddata/targetProfile.py:196 eos/saveddata/targetProfile.py:199
#: eos/saveddata/targetProfile.py:202 eos/saveddata/targetProfile.py:205
#: eos/saveddata/targetProfile.py:208 eos/saveddata/targetProfile.py:211
#: eos/saveddata/targetProfile.py:214 eos/saveddata/targetProfile.py:217
#: eos/saveddata/targetProfile.py:220 eos/saveddata/targetProfile.py:223
#: eos/saveddata/targetProfile.py:226 eos/saveddata/targetProfile.py:229
msgid "Angel"
msgstr "天使"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:105 eos/saveddata/damagePattern.py:123
#: eos/saveddata/targetProfile.py:60 eos/saveddata/targetProfile.py:66
msgid "Angel Cartel"
msgstr "天使联合企业"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGeneralPreferences.py:133
msgid "Animate gauges"
msgstr "启用属性进度条动画"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:71
msgid "Antimatter"
msgstr "反物质"

#: gui/builtinContextMenus/implantSetApply.py:25
msgid "Apply Implant Set"
msgstr "应用植入体配置"

#: gui/builtinContextMenus/moduleMutations.py:33
msgid "Apply Mutaplasmid"
msgstr "使用突变质体"

#: gui/builtinContextMenus/graphDmgApplyProjected.py:23
msgid "Apply Projected Items"
msgstr "应用远程效果物品"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaNetworkPreferences.py:144
msgid "Apply Proxy Settings"
msgstr "应用代理配置"

#: gui/propertyEditor.py:146
msgid "Are you sure you want to delete all overrides?"
msgstr "您确定要删除所有自定义属性吗？"

#: gui/mainFrame.py:645
msgid "Are you sure you wish to ignore fitting restrictions for the current fit? This could lead to wildly inaccurate results and possible errors."
msgstr "您确定要忽略当前装配资源限制吗？这可能导致不准确或错误的结果。"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:47
msgid "Armor"
msgstr "装甲"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:50
msgid "Armor (+T2 DCU)"
msgstr "护甲（+T2损控）"

#: gui/builtinStatsViews/rechargeViewFull.py:77
msgid "Armor repair amount"
msgstr "装甲修量"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:113
msgid "Armor resistance"
msgstr "装甲抗性"

#: gui/builtinStatsViews/outgoingViewMinimal.py:43
#: gui/builtinStatsViews/outgoingViewFull.py:44
msgid "Armor restored"
msgstr "护甲修复量"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:206
msgid "Armor: "
msgstr "装甲："

#: eos/saveddata/damagePattern.py:120 eos/saveddata/targetProfile.py:90
msgid "Ashimmu (Blood Raiders)"
msgstr "阿什姆级（血袭者）"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:105 eos/saveddata/damagePattern.py:106
#: eos/saveddata/damagePattern.py:107 eos/saveddata/damagePattern.py:108
#: eos/saveddata/damagePattern.py:109 eos/saveddata/damagePattern.py:110
#: eos/saveddata/targetProfile.py:60 eos/saveddata/targetProfile.py:61
#: eos/saveddata/targetProfile.py:62 eos/saveddata/targetProfile.py:63
#: eos/saveddata/targetProfile.py:64 eos/saveddata/targetProfile.py:65
msgid "Asteroid"
msgstr "小行星"

#: graphs/data/fitDamageStats/graph.py:74
msgid "Attacker"
msgstr "攻击者"

#: gui/builtinItemStatsViews/itemProperties.py:56
#: gui/builtinItemStatsViews/itemAttributes.py:44
msgid "Attribute"
msgstr "属性"

#: gui/mainMenuBar.py:128
msgid "Attribute &Overrides"
msgstr "自定义属性(&O)"

#: gui/propertyEditor.py:28
msgid "Attribute Editor"
msgstr "属性编辑器"

#: gui/itemStats.py:177
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: gui/builtinContextMenus/graphDmgDroneMode.py:43
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGeneralPreferences.py:94
msgid "Auto will use the same language pyfa uses if available, otherwise English"
msgstr "当 pyfa 界面语言可用时，“自动”将尝试使用相同的语言；否则使用英语。"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaNetworkPreferences.py:87
msgid "Auto-detected proxy settings"
msgstr "自动检测代理设置"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaNetworkPreferences.py:136
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaNetworkPreferences.py:158
msgid "Auto-detected: "
msgstr "自动检测结果："

#: graphs/gui/ctrlPanel.py:64
msgid "Axis X:"
msgstr "X轴："

#: graphs/gui/ctrlPanel.py:56
msgid "Axis Y:"
msgstr "Y轴："

#: gui/builtinShipBrowser/navigationPanel.py:50
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: gui/mainFrame.py:873
msgid "Backing up {} fits to: {}"
msgstr "正在备份{}个装配到：{}"

#: gui/mainMenuBar.py:73
msgid "Backup all fittings to a XML file"
msgstr "备份所有装配到XML文件"

#: gui/mainFrame.py:872 gui/mainFrame.py:903
msgid "Backup fits"
msgstr "备份装配"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:59
msgid "Baryon"
msgstr "重子"

#: gui/builtinItemStatsViews/itemAttributes.py:47
msgid "Base Value"
msgstr "基础值"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:166
msgid "Battlecruiser"
msgstr "战巡"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:166
msgid "Battleship"
msgstr "战列"

#: gui/mainFrame.py:951
msgid "Be aware that already processed fits were not saved"
msgstr "请注意已处理的装配未作保存"

#: gui/builtinContextMenus/envEffectAdd.py:209
msgid "Bioluminescence"
msgstr "生物荧光"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:106 eos/saveddata/damagePattern.py:124
#: eos/saveddata/targetProfile.py:61 eos/saveddata/targetProfile.py:67
msgid "Blood Raiders"
msgstr "血袭者"

#: graphs/style.py:54
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:90 eos/saveddata/damagePattern.py:91
#: eos/saveddata/damagePattern.py:92 eos/saveddata/damagePattern.py:93
msgid "Bombs"
msgstr "炸弹"

#: gui/builtinAdditionPanes/boosterView.py:215
msgid "Booster"
msgstr "增效剂"

#: gui/copySelectDialog.py:48 gui/copySelectDialog.py:56
#: gui/builtinContextMenus/additionsExportAll.py:23
#: gui/builtinContextMenus/additionsExportSelection.py:23
#: gui/builtinContextMenus/additionsImport.py:24 gui/additionsPane.py:78
msgid "Boosters"
msgstr "增效剂"

#: graphs/style.py:82
msgid "Bright"
msgstr "亮色"

#: gui/esiFittings.py:32
msgid "Browse EVE Fittings"
msgstr "浏览游戏内装配"

#: graphs/data/fitMobility/graph.py:39
msgid "Bump distance"
msgstr "撞击距离"

#: graphs/data/fitMobility/graph.py:38
msgid "Bump speed"
msgstr "撞击速度"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:111 eos/saveddata/damagePattern.py:112
#: eos/saveddata/damagePattern.py:113 eos/saveddata/damagePattern.py:114
#: eos/saveddata/damagePattern.py:115 eos/saveddata/damagePattern.py:116
#: eos/saveddata/damagePattern.py:117 eos/saveddata/damagePattern.py:118
#: eos/saveddata/damagePattern.py:119 eos/saveddata/damagePattern.py:120
#: eos/saveddata/damagePattern.py:121 eos/saveddata/damagePattern.py:122
#: eos/saveddata/targetProfile.py:81 eos/saveddata/targetProfile.py:82
#: eos/saveddata/targetProfile.py:83 eos/saveddata/targetProfile.py:84
#: eos/saveddata/targetProfile.py:85 eos/saveddata/targetProfile.py:86
#: eos/saveddata/targetProfile.py:87 eos/saveddata/targetProfile.py:88
#: eos/saveddata/targetProfile.py:89 eos/saveddata/targetProfile.py:90
#: eos/saveddata/targetProfile.py:91 eos/saveddata/targetProfile.py:92
msgid "Burner"
msgstr "燃烧者"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:151 eos/saveddata/targetProfile.py:74
msgid "CONCORD"
msgstr "统合部"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:153
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: gui/builtinItemStatsViews/itemAttributes.py:118
msgid "CSV files"
msgstr "逗号分隔符(CSV)文件"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:55
msgid "Caldari (Armor)"
msgstr "加达里（护甲）"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:54
msgid "Caldari (Shield)"
msgstr "加达里（护盾）"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:144 eos/saveddata/damagePattern.py:145
#: eos/saveddata/targetProfile.py:96
msgid "Caldari EDENCOM Entities"
msgstr "加达里EDENCOM实体"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:150 eos/saveddata/targetProfile.py:73
msgid "Caldari State"
msgstr "加达里合众国"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:115
msgid "Calibration"
msgstr "校准"

#: graphs/data/fitCapacitor/graph.py:35 graphs/data/fitCapacitor/graph.py:36
#: graphs/data/fitCapacitor/graph.py:38 graphs/data/fitCapacitor/graph.py:43
msgid "Cap amount"
msgstr "电容量"

#: graphs/data/fitEwarStats/graph.py:36
msgid "Cap neutralized per second"
msgstr "毁电速度"

#: graphs/data/fitCapacitor/graph.py:39
msgid "Cap regen"
msgstr "电容回充"

#: graphs/data/fitCapacitor/graph.py:32
#: gui/builtinStatsViews/capacitorViewFull.py:37
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:79
msgid "Capacitor"
msgstr "电容"

#: gui/builtinStatsViews/capacitorViewFull.py:139
msgid "Capacitor delta:"
msgstr "电容变化量："

#: gui/builtinStatsViews/outgoingViewMinimal.py:31
#: gui/builtinStatsViews/outgoingViewFull.py:32
msgid "Capacitor restored"
msgstr "电容恢复量"

#: gui/builtinStatsViews/capacitorViewFull.py:57
msgid "Capacitor stability"
msgstr "电容稳定性"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:76
msgid "Carbonized Lead"
msgstr "碳铅弹"

#: gui/copySelectDialog.py:49 gui/copySelectDialog.py:57
#: gui/builtinContextMenus/priceOptions.py:47
#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:90
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaMarketPreferences.py:81
#: gui/additionsPane.py:72
msgid "Cargo"
msgstr "货舱"

#: gui/builtinContextMenus/additionsExportAll.py:20
#: gui/builtinContextMenus/additionsExportSelection.py:20
#: gui/builtinContextMenus/additionsImport.py:21
msgid "Cargo Items"
msgstr "货舱物品"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:158
#: gui/builtinStatsViews/priceViewFull.py:58
msgid "Cargo bay"
msgstr "货舱"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:229
#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:254
msgid "Cargohold: "
msgstr "货舱："

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:167
msgid "Carrier"
msgstr "航母"

#: gui/builtinContextMenus/envEffectAdd.py:209
msgid "Caustic"
msgstr "腐蚀"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaLoggingPreferences.py:47
msgid "Cert Path:"
msgstr "证书路径："

#: gui/builtinContextMenus/skillAffectors.py:73
#, python-format
msgid "Change %s Skills"
msgstr "修改%s技能等级"

#: gui/builtinContextMenus/itemAmountChange.py:92
msgid "Change Amount"
msgstr "更改数量"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaContextMenuPreferences.py:46
msgid "Change Skills"
msgstr "修改技能等级"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGeneralPreferences.py:144
msgid "Change charge in all modules of the same type"
msgstr "同时更换所有同类型模块的弹药"

#: gui/builtinContextMenus/itemAmountChange.py:34
#, python-brace-format
msgid "Change {0} Quantity"
msgstr "更改{0}数量"

#: gui/builtinContextMenus/itemProjectionRange.py:34
msgid "Change {} Range"
msgstr "变更{}半径"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:31
msgid "Changes require restart of pyfa to take effect."
msgstr "变更将在重启Pyfa之后生效。"

#: gui/esiFittings.py:375 gui/builtinStatsViews/priceViewFull.py:57
#: gui/characterEditor.py:90
msgid "Character"
msgstr "角色"

#: gui/characterEditor.py:137
msgid "Character Editor"
msgstr "角色编辑器"

#: gui/esiFittings.py:376
msgid "Character ID"
msgstr "角色ID"

#: gui/characterEditor.py:78
msgid "Character name already in use, please choose another."
msgstr "角色名已占用，请使用其他名称。"

#: gui/characterEditor.py:771
msgid "Character:"
msgstr "角色："

#: gui/characterSelection.py:47
msgid "Character: "
msgstr "角色："

#: gui/builtinContextMenus/moduleAmmoChange.py:48
msgid "Charge"
msgstr "弹药"

#: gui/builtinViews/fittingView.py:664
msgid "Citadel"
msgstr "堡垒"

#: gui/builtinContextMenus/fitSystemSecurity.py:37
msgid "Citadel System Security"
msgstr "堡垒星系安等"

#: gui/propertyEditor.py:40
msgid "Clear All"
msgstr "清除所有"

#: gui/propertyEditor.py:40
msgid "Clear all overrides"
msgstr "清除所有自定义属性"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:97
#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:169
msgid "Click to toggle between effective HP and raw HP"
msgstr "点击切换有效HP和原始HP"

#: gui/builtinStatsViews/miningyieldViewFull.py:102
msgid "Click to toggle to Firepower View"
msgstr "点击切换到火力视图"

#: gui/builtinStatsViews/firepowerViewFull.py:115
msgid "Click to toggle to Mining Yield"
msgstr "点击切换到矿物产出视图"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaEsiPreferences.py:76
msgid "Client ID:"
msgstr "客户ID(Client ID)："

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaEsiPreferences.py:85
msgid "Client Secret:"
msgstr "客户密钥(Client Secret)："

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGeneralPreferences.py:114
msgid "Color fitting view by slot"
msgstr "用背景色区分槽位"

#: graphs/data/fitEwarStats/graph.py:38
msgid "Combined ECM strength"
msgstr "ECM综合强度"

#: gui/additionsPane.py:84
msgid "Command"
msgstr "指挥效果"

#: gui/builtinAdditionPanes/commandView.py:201
msgid "Command Fit"
msgstr "指挥装配"

#: gui/builtinContextMenus/commandFitAdd.py:51
msgid "Command Fits"
msgstr "指挥装配"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:127
msgid "Command center hold"
msgstr "指挥中心仓"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGeneralPreferences.py:110
msgid "Compact skills needed tooltip"
msgstr "简洁技能需求提示"

#: gui/itemStats.py:182
msgid "Compare"
msgstr "对比"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:97 eos/saveddata/targetProfile.py:191
#: eos/saveddata/targetProfile.py:194 eos/saveddata/targetProfile.py:197
#: eos/saveddata/targetProfile.py:200 eos/saveddata/targetProfile.py:203
#: eos/saveddata/targetProfile.py:206 eos/saveddata/targetProfile.py:209
#: eos/saveddata/targetProfile.py:212 eos/saveddata/targetProfile.py:215
#: eos/saveddata/targetProfile.py:218 eos/saveddata/targetProfile.py:221
#: eos/saveddata/targetProfile.py:224 eos/saveddata/targetProfile.py:227
msgid "Concord"
msgstr "统合部"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:92
msgid "Concussion Bomb"
msgstr "震荡炸弹"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaDatabasePreferences.py:98
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaDatabasePreferences.py:103
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaDatabasePreferences.py:108
#: gui/mainFrame.py:647 gui/mainFrame.py:653
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: gui/esiFittings.py:160 gui/propertyEditor.py:147
msgid "Confirm Delete"
msgstr "删除确认"

#: gui/esiFittings.py:129 gui/esiFittings.py:172 gui/esiFittings.py:345
msgid "Connection error, please check your internet connection"
msgstr "连接错误，请检查您的网络连接"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaContextMenuPreferences.py:14
msgid "Context Menus"
msgstr "右键菜单"

#: gui/builtinContextMenus/envEffectAdd.py:117
msgid "ContextMenu|ProjectedEffectManipulation|Black Hole"
msgstr "黑洞"

#: gui/builtinContextMenus/envEffectAdd.py:118
msgid "ContextMenu|ProjectedEffectManipulation|Cataclysmic Variable"
msgstr "激变变星"

#: gui/builtinContextMenus/envEffectAdd.py:144
msgid "ContextMenu|ProjectedEffectManipulation|Effects"
msgstr "效果光束"

#: gui/builtinContextMenus/envEffectAdd.py:106
msgid "ContextMenu|ProjectedEffectManipulation|Electrical"
msgstr ""

#: gui/builtinContextMenus/envEffectAdd.py:107
msgid "ContextMenu|ProjectedEffectManipulation|Exotic"
msgstr "异种深渊"

#: gui/builtinContextMenus/envEffectAdd.py:115
msgid "ContextMenu|ProjectedEffectManipulation|Firestorm"
msgstr "火瀑深渊"

#: gui/builtinContextMenus/envEffectAdd.py:108
msgid "ContextMenu|ProjectedEffectManipulation|Gamma"
msgstr "伽玛深渊"

#: gui/builtinContextMenus/envEffectAdd.py:119
msgid "ContextMenu|ProjectedEffectManipulation|Magnetar"
msgstr "磁星"

#: gui/builtinContextMenus/envEffectAdd.py:113
msgid "ContextMenu|ProjectedEffectManipulation|Matter"
msgstr ""

#: gui/builtinContextMenus/envEffectAdd.py:111
msgid "ContextMenu|ProjectedEffectManipulation|Metaliminal"
msgstr ""

#: gui/builtinContextMenus/envEffectAdd.py:109
msgid "ContextMenu|ProjectedEffectManipulation|Plasma"
msgstr ""

#: gui/builtinContextMenus/envEffectAdd.py:120
msgid "ContextMenu|ProjectedEffectManipulation|Pulsar"
msgstr "脉冲星"

#: gui/builtinContextMenus/envEffectAdd.py:114
msgid "ContextMenu|ProjectedEffectManipulation|Ray"
msgstr ""

#: gui/builtinContextMenus/envEffectAdd.py:121
msgid "ContextMenu|ProjectedEffectManipulation|Red Giant"
msgstr "红巨星"

#: gui/builtinContextMenus/envEffectAdd.py:125
msgid "ContextMenu|ProjectedEffectManipulation|Sansha Incursion"
msgstr "萨沙入侵"

#: gui/builtinContextMenus/envEffectAdd.py:112
msgid "ContextMenu|ProjectedEffectManipulation|Storm"
msgstr ""

#: gui/builtinContextMenus/envEffectAdd.py:143
msgid "ContextMenu|ProjectedEffectManipulation|System Effects"
msgstr "星系效果"

#: gui/builtinContextMenus/envEffectAdd.py:127
msgid "ContextMenu|ProjectedEffectManipulation|Triglavian Invasion"
msgstr "三神裔入侵"

#: gui/builtinContextMenus/envEffectAdd.py:122
msgid "ContextMenu|ProjectedEffectManipulation|Wolf Rayet"
msgstr "沃尔夫-拉叶星"

#: gui/builtinItemStatsViews/itemDescription.py:43
#: gui/builtinItemStatsViews/itemTraits.py:25
#: gui/builtinShipBrowser/fitItem.py:107
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: gui/builtinContextMenus/additionsExportAll.py:39
msgid "Copy All {}"
msgstr "复制所有{}"

#: gui/characterSelection.py:105
msgid "Copy Missing Skills"
msgstr "复制所需技能"

#: gui/builtinContextMenus/moduleMutatedExport.py:28
msgid "Copy Module to Clipboard"
msgstr "复制模块到剪贴板"

#: gui/builtinContextMenus/additionsExportSelection.py:39
msgid "Copy Selected {}"
msgstr "拷贝选中的{}"

#: gui/ssoLogin.py:20
msgid "Copy and paste the block of text provided by pyfa.io"
msgstr "请复制和粘贴pyfa.io提供的字符串"

#: gui/setEditor.py:222 gui/patternEditor.py:290 gui/targetProfileEditor.py:366
msgid "Could not import from clipboard"
msgstr "无法从剪贴板导入"

#: gui/targetProfileEditor.py:359
msgid "Could not import from clipboard:"
msgstr "无法从剪贴板导入："

#: gui/setEditor.py:218 gui/patternEditor.py:283
msgid "Could not import from clipboard: unknown errors"
msgstr "无法从剪贴板导入：未知错误"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:165
msgid "Cruiser"
msgstr "巡洋"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:111 eos/saveddata/targetProfile.py:81
msgid "Cruor (Blood Raiders)"
msgstr "凝血级（血袭者）"

#: gui/builtinStatsViews/firepowerViewFull.py:175
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: gui/builtinItemStatsViews/itemProperties.py:57
#: gui/builtinItemStatsViews/itemAttributes.py:45
msgid "Current Value"
msgstr "当前值"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaEsiPreferences.py:63
msgid "Custom Application"
msgstr "自定义应用"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaEsiPreferences.py:46
msgid "Custom application"
msgstr "自定义应用"

#: graphs/style.py:57
msgid "Cyan"
msgstr "青色"

#: graphs/data/fitDamageStats/graph.py:83
msgid "DPS"
msgstr "秒伤"

#: gui/patternEditor.py:99
msgid "Damage Pattern Editor"
msgstr "伤害模型编辑器"

#: gui/patternEditor.py:65
msgid "Damage Profile"
msgstr "伤害模型"

#: gui/patternEditor.py:53
msgid "Damage Profile name already in use, please choose another."
msgstr "伤害模型名已占用，请使用其他名称。"

#: graphs/data/fitDamageStats/graph.py:56
msgid "Damage Stats"
msgstr "伤害属性"

#: graphs/data/fitDamageStats/graph.py:85
msgid "Damage inflicted"
msgstr "造成伤害量"

#: graphs/data/fitEwarStats/graph.py:39
msgid "Damps: lock range reduction"
msgstr "感应抑制：锁定半径减少百分比"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:113 eos/saveddata/targetProfile.py:83
msgid "Daredevil (Serpentis)"
msgstr "夜魔侠级（天蛇）"

#: graphs/style.py:81
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:99 eos/saveddata/targetProfile.py:100
#: eos/saveddata/targetProfile.py:101 eos/saveddata/targetProfile.py:102
#: eos/saveddata/targetProfile.py:103 eos/saveddata/targetProfile.py:104
#: eos/saveddata/targetProfile.py:105 eos/saveddata/targetProfile.py:191
#: eos/saveddata/targetProfile.py:192 eos/saveddata/targetProfile.py:193
msgid "Dark Matter All Tiers"
msgstr "暗物质全部级别"

#: graphs/style.py:89
msgid "Dash-dotted"
msgstr "点线式"

#: graphs/style.py:87
msgid "Dashed"
msgstr "线段式"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaDatabasePreferences.py:15
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:123 eos/saveddata/damagePattern.py:124
#: eos/saveddata/damagePattern.py:125 eos/saveddata/damagePattern.py:126
#: eos/saveddata/damagePattern.py:127 eos/saveddata/damagePattern.py:128
#: eos/saveddata/targetProfile.py:66 eos/saveddata/targetProfile.py:67
#: eos/saveddata/targetProfile.py:68 eos/saveddata/targetProfile.py:69
#: eos/saveddata/targetProfile.py:70 eos/saveddata/targetProfile.py:71
msgid "Deadspace"
msgstr "死亡空间"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaLoggingPreferences.py:56
msgid "Debug Logging Enabled"
msgstr "调试日志已开启"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaMarketPreferences.py:58
msgid "Default Market Prices:"
msgstr "默认价格源："

#: gui/propertyEditor.py:271
#, python-format
msgid "Default Value: %0.3f"
msgstr "默认值：%0.3f"

#: gui/builtinContextMenus/shipModeChange.py:18
msgid "Defense"
msgstr "防御"

#: graphs/data/fitMobility/graph.py:44
msgid "Defined in millions of kilograms"
msgstr "定义为百万千克"

#: gui/builtinShipBrowser/fitItem.py:109
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaDatabasePreferences.py:79
msgid "Delete All Damage Pattern Profiles"
msgstr "删除所有伤害模型配置"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaDatabasePreferences.py:87
msgid "Delete All Prices"
msgstr "删除所有价格缓存数据"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaDatabasePreferences.py:83
msgid "Delete All Target Profiles"
msgstr "删除所有目标属性配置"

#: gui/esiFittings.py:66
msgid "Delete all from Eve"
msgstr "从 EvE 中删除全部装配"

#: gui/esiFittings.py:65
msgid "Delete from EVE"
msgstr "删除游戏内装配"

#: gui/itemStats.py:189
msgid "Dependents"
msgstr "依赖"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:79
msgid "Depleted Uranium"
msgstr "硬钼弹"

#: gui/itemStats.py:174
msgid "Description"
msgstr "简介"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:165
msgid "Destroyer"
msgstr "驱逐"

#: gui/builtinContextMenus/envEffectAdd.py:128
msgid "Destructible Beacons"
msgstr "可破坏信标"

#: gui/mainMenuBar.py:167
msgid "Dev Tools"
msgstr "开发者工具"

#: gui/mainMenuBar.py:101 gui/mainMenuBar.py:202
msgid "Disable Fitting Re&strictions"
msgstr "关闭装配资源限制(&S)"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaContextMenuPreferences.py:41
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaContextMenuPreferences.py:46
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaContextMenuPreferences.py:51
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaContextMenuPreferences.py:61
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaContextMenuPreferences.py:66
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaContextMenuPreferences.py:76
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaContextMenuPreferences.py:81
msgid "Disabled"
msgstr "关闭"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaContextMenuPreferences.py:28
msgid "Disabling context menus can improve responsiveness.\n"
"You can hold {} key + right-click to show all menu items regardless of these settings."
msgstr "关闭右键菜单可提升响应速度。\n"
"如果按住{}键+右键单击，可以无视这些设置显示完整的右键菜单。"

#: graphs/data/fitMobility/graph.py:36 graphs/data/fitRemoteReps/graph.py:50
#: graphs/data/fitRemoteReps/graph.py:58 graphs/data/fitWarpTime/graph.py:47
#: graphs/data/fitWarpTime/graph.py:48 graphs/data/fitWarpTime/graph.py:51
#: graphs/data/fitWarpTime/graph.py:52 graphs/data/fitDamageStats/graph.py:58
#: graphs/data/fitDamageStats/graph.py:65 graphs/data/fitEwarStats/graph.py:34
#: graphs/data/fitEwarStats/graph.py:44
msgid "Distance"
msgstr "距离"

#: graphs/data/fitDamageStats/graph.py:66
msgid "Distance between the attacker and the target, as seen in overview (surface-to-surface)"
msgstr "进攻者与目标间的距离，如总览显示（表面到表面）"

#: graphs/data/fitDamageStats/graph.py:67
msgid "Distance between the attacker and the target, as seen in overview (surface-to-surface)\n"
"When set, places the target that far away from the attacker\n"
"When not set, attacker's weapons always hit the target"
msgstr "进攻者与目标间的距离，如总览显示（表面到表面）\n"
"设置后，目标处于攻击者指定距离处\n"
"未设置时，攻击者的武器总能击中目标"

#: graphs/data/fitRemoteReps/graph.py:59 graphs/data/fitRemoteReps/graph.py:60
msgid "Distance between the repairing ship and the target, as seen in overview (surface-to-surface)"
msgstr "遥修船与目标间的距离，如总览显示（表面到表面）"

#: gui/esiFittings.py:159
msgid "Do you really want to delete {} ({}) from EVE?"
msgstr "真的要从游戏内删除 {} ({})吗？"

#: gui/updateDialog.py:102
msgid "Don't remind me again for this release"
msgstr "不再提示此更新"

#: gui/characterEditor.py:789
msgid "Don't see your EVE character in the list?"
msgstr "列表中没有你的EvE角色？"

#: graphs/style.py:88
msgid "Dotted"
msgstr "虚线式"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaUpdatePreferences.py:71
#: gui/updateDialog.py:113
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: graphs/gui/lists.py:313
msgid "Drag a fit into this list to graph it"
msgstr "拖拽装配到这里来绘图"

#: graphs/gui/lists.py:370
msgid "Drag a fit into this list to have your fits graphed against it"
msgstr "拖拽受害者装配到这里，并用你的装配针对性绘图"

#: gui/builtinAdditionPanes/commandView.py:163
msgid "Drag a fit to this area"
msgstr "拖拽装配到此处"

#: gui/builtinAdditionPanes/projectedView.py:224
msgid "Drag an item or fit, or use right-click menu for wormhole effects"
msgstr "拖拽一个物品或装配以启用投射效果，或使用右键菜单选择一个虫洞环境效果"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:112 eos/saveddata/targetProfile.py:82
msgid "Dramiel (Angel)"
msgstr "德拉米尔级（天使）"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:130 eos/saveddata/damagePattern.py:144
#: eos/saveddata/damagePattern.py:147
msgid "Dread"
msgstr "无畏"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:143 eos/saveddata/damagePattern.py:146
msgid "Dread/Subcaps"
msgstr "无畏/常规"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:98 eos/saveddata/targetProfile.py:103
#: eos/saveddata/targetProfile.py:110 eos/saveddata/targetProfile.py:117
#: eos/saveddata/targetProfile.py:124 eos/saveddata/targetProfile.py:131
#: eos/saveddata/targetProfile.py:138 eos/saveddata/targetProfile.py:145
#: eos/saveddata/targetProfile.py:152 eos/saveddata/targetProfile.py:159
#: eos/saveddata/targetProfile.py:166 eos/saveddata/targetProfile.py:173
#: eos/saveddata/targetProfile.py:180 eos/saveddata/targetProfile.py:187
msgid "Drifter"
msgstr "流浪者"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:159 eos/saveddata/targetProfile.py:230
msgid "Drifter Entities"
msgstr "流浪者实体"

#: gui/builtinStatsViews/firepowerViewFull.py:67
msgid "Drone"
msgstr "无人机"

#: gui/builtinContextMenus/graphDmgDroneMode.py:26
msgid "Drone Mode"
msgstr "无人机模式"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:157
msgid "Drone bandwidth"
msgstr "无人机带宽"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:155
msgid "Drone bay"
msgstr "无人机仓库"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:66
msgid "Drone range"
msgstr "无人机半径"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:99 eos/saveddata/targetProfile.py:99
#: eos/saveddata/targetProfile.py:106 eos/saveddata/targetProfile.py:113
#: eos/saveddata/targetProfile.py:120 eos/saveddata/targetProfile.py:127
#: eos/saveddata/targetProfile.py:134 eos/saveddata/targetProfile.py:141
#: eos/saveddata/targetProfile.py:148 eos/saveddata/targetProfile.py:155
#: eos/saveddata/targetProfile.py:162 eos/saveddata/targetProfile.py:169
#: eos/saveddata/targetProfile.py:176 eos/saveddata/targetProfile.py:183
#: gui/builtinContextMenus/priceOptions.py:40
#: gui/builtinContextMenus/additionsExportAll.py:18
#: gui/builtinContextMenus/additionsExportSelection.py:18
#: gui/builtinContextMenus/additionsImport.py:19
#: gui/builtinStatsViews/priceViewFull.py:58
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaMarketPreferences.py:77
#: gui/additionsPane.py:66
msgid "Drones"
msgstr "无人机"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:113
msgid "Drones active"
msgstr "激活的无人机"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaLoggingPreferences.py:62
msgid "Dump All Logs"
msgstr "将所有日志写入文件"

#: gui/mainMenuBar.py:105
msgid "E&xport to ESI"
msgstr "导出到游戏(&X)"

#: graphs/data/fitEwarStats/graph.py:38
msgid "ECM: combined strength"
msgstr "ECM：综合强度"

#: gui/mainFrame.py:837
msgid "EFT text fitting files"
msgstr "EFT装配文本文件"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:96
#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:187
msgid "EHP"
msgstr "有效HP"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:39
#: gui/builtinContextMenus/moduleAmmoChange.py:24
msgid "EM"
msgstr "电磁"

#: gui/targetProfileEditor.py:119
msgid "EM resistance"
msgstr "电磁抗性"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:81
msgid "EMP"
msgstr "电磁脉冲弹"

#: gui/esiFittings.py:347 gui/esiFittings.py:351 gui/esiFittings.py:359
msgid "ERROR"
msgstr "错误"

#: gui/mainFrame.py:1012
msgid "EVE API XML character files"
msgstr "EvE API XML角色文件"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGeneralPreferences.py:76
msgid "EVE Data:"
msgstr "EVE 数据："

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaHTMLExportPreferences.py:49
msgid "EVE IGB HTML fitting file"
msgstr "EvE IGB 装配HTML网页文件"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaEsiPreferences.py:16
#: gui/characterEditor.py:162
msgid "EVE SSO"
msgstr "EvE单点登录(SSO)"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaNetworkPreferences.py:37
msgid "EVE Servers (API && CREST import)"
msgstr "连接到EvE服务器（API 和 CREST 导入）"

#: gui/mainFrame.py:859
msgid "EVE XML fitting file"
msgstr "EvE装配XML文件"

#: gui/mainFrame.py:466 gui/mainFrame.py:836
msgid "EVE XML fitting files"
msgstr "EvE装配XML文件"

#: gui/mainFrame.py:808
msgid "EVEMon skills training XML file"
msgstr "EvEMon技能训练XML文件"

#: gui/mainFrame.py:807
msgid "EVEMon skills training file"
msgstr "EvEMon技能训练文件"

#: graphs/data/fitDamageStats/graph.py:83
msgid "Effective DPS"
msgstr "有效DPS"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:61
#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:219
msgid "Effective HP: "
msgstr "有效HP："

#: gui/builtinStatsViews/capacitorViewFull.py:151
msgid "Effective capacity"
msgstr "等效容量"

#: graphs/data/fitDamageStats/graph.py:85
msgid "Effective damage inflicted"
msgstr "有效伤害量"

#: graphs/data/fitDamageStats/graph.py:84
msgid "Effective volley"
msgstr "有效齐射伤害"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:220
#, python-format
msgid "Effective: %d HP"
msgstr "有效：%dHP"

#: gui/itemStats.py:192
msgid "Effects"
msgstr "效果"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:106 eos/saveddata/targetProfile.py:107
#: eos/saveddata/targetProfile.py:108 eos/saveddata/targetProfile.py:109
#: eos/saveddata/targetProfile.py:110 eos/saveddata/targetProfile.py:111
#: eos/saveddata/targetProfile.py:112 eos/saveddata/targetProfile.py:194
#: eos/saveddata/targetProfile.py:195 eos/saveddata/targetProfile.py:196
msgid "Electrical T0/T1/T2"
msgstr "电子深渊 T0/T1/T2"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:113 eos/saveddata/targetProfile.py:114
#: eos/saveddata/targetProfile.py:115 eos/saveddata/targetProfile.py:116
#: eos/saveddata/targetProfile.py:117 eos/saveddata/targetProfile.py:118
#: eos/saveddata/targetProfile.py:119 eos/saveddata/targetProfile.py:197
#: eos/saveddata/targetProfile.py:198 eos/saveddata/targetProfile.py:199
msgid "Electrical T3 (Some T5 Rooms)"
msgstr "电子 T3 （含部分T5关卡）"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:120 eos/saveddata/targetProfile.py:121
#: eos/saveddata/targetProfile.py:122 eos/saveddata/targetProfile.py:123
#: eos/saveddata/targetProfile.py:124 eos/saveddata/targetProfile.py:125
#: eos/saveddata/targetProfile.py:126 eos/saveddata/targetProfile.py:200
#: eos/saveddata/targetProfile.py:201 eos/saveddata/targetProfile.py:202
msgid "Electrical T4/T5/T6"
msgstr "电子深渊 T4/T5/T6"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:85
msgid "Electromagnetic resistance"
msgstr "电磁抗性"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:90
msgid "Electron Bomb"
msgstr "电子炸弹"

#: graphs/data/fitEwarStats/graph.py:33
msgid "Electronic Warfare Stats"
msgstr "电子战属性"

#: gui/builtinContextMenus/moduleAmmoChange.py:59
msgid "Empty"
msgstr "空"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaMarketPreferences.py:105
msgid "Empty Market View"
msgstr "空白搜索结果时"

#: gui/multiSwitch.py:41
msgid "Empty Tab"
msgstr "空白标签页"

#: gui/mainMenuBar.py:200
msgid "Enable Fitting Re&strictions"
msgstr "开启装配限制(&S)"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaNetworkPreferences.py:33
msgid "Enable Network"
msgstr "启用网络功能"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaMarketPreferences.py:106
msgid "Enable all available meta buttons"
msgstr "启用所有可用衍生分类按钮"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaMarketPreferences.py:93
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaMarketPreferences.py:100
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaMarketPreferences.py:114
msgid "Enable all meta buttons"
msgstr "启用所有衍生分类按钮"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaMarketPreferences.py:92
msgid "Enable all meta buttons for a duration of search / recents"
msgstr "一段时间内启用所有衍生分类按钮"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaMarketPreferences.py:113
msgid "Enable item's meta button"
msgstr "启用该物品所在衍生分类按钮"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaMarketPreferences.py:113
msgid "Enable item's meta button, disable others"
msgstr "启用该物品所在衍生分类按钮，禁用其他按钮"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaMarketPreferences.py:106
msgid "Enable leftmost available meta button"
msgstr "启用最左侧可用衍生分类按钮"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaHTMLExportPreferences.py:61
msgid "Enable minimal format"
msgstr "使用极简风格"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaContextMenuPreferences.py:41
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaContextMenuPreferences.py:46
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaContextMenuPreferences.py:51
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaContextMenuPreferences.py:61
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaContextMenuPreferences.py:66
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaContextMenuPreferences.py:76
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaContextMenuPreferences.py:81
msgid "Enabled"
msgstr "打开"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaEnginePreferences.py:50
msgid "Enforce strict skill level requirements"
msgstr "使用严格的技能等级检查"

#: gui/characterEditor.py:281
msgid "Enter a name for your new Character:"
msgstr "请为新角色输入一个名称："

#: gui/builtinContextMenus/implantSetSave.py:51
msgid "Enter a name for your new Implant Set:"
msgstr "请为新植入体配置输入一个名称："

#: eos/saveddata/damagePattern.py:116 eos/saveddata/targetProfile.py:86
msgid "Enyo"
msgstr "恩尤"

#: gui/characterSelection.py:174 gui/setEditor.py:55 gui/mainFrame.py:896
#: gui/characterEditor.py:83 gui/characterEditor.py:463
#: gui/characterEditor.py:898 gui/patternEditor.py:58
#: gui/targetProfileEditor.py:78
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: gui/characterSelection.py:173 gui/characterEditor.py:897
msgid "Error fetching skill information"
msgstr "无法获取技能信息"

#: gui/errorDialog.py:68
msgid "Error!"
msgstr "错误！"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:57 eos/saveddata/damagePattern.py:58
#: eos/saveddata/damagePattern.py:59 eos/saveddata/damagePattern.py:60
#: eos/saveddata/damagePattern.py:61
msgid "Exotic Plasma"
msgstr "异种等离子"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:148 eos/saveddata/targetProfile.py:149
#: eos/saveddata/targetProfile.py:150 eos/saveddata/targetProfile.py:151
#: eos/saveddata/targetProfile.py:152 eos/saveddata/targetProfile.py:153
#: eos/saveddata/targetProfile.py:154 eos/saveddata/targetProfile.py:212
#: eos/saveddata/targetProfile.py:213 eos/saveddata/targetProfile.py:214
msgid "Exotic T0/T1/T2"
msgstr "异种深渊 T0/T1/T2"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:155 eos/saveddata/targetProfile.py:156
#: eos/saveddata/targetProfile.py:157 eos/saveddata/targetProfile.py:158
#: eos/saveddata/targetProfile.py:159 eos/saveddata/targetProfile.py:160
#: eos/saveddata/targetProfile.py:161 eos/saveddata/targetProfile.py:215
#: eos/saveddata/targetProfile.py:216 eos/saveddata/targetProfile.py:217
msgid "Exotic T3 (Some T5 Rooms)"
msgstr "异种 T3 （含部分T5关卡）"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:162 eos/saveddata/targetProfile.py:163
#: eos/saveddata/targetProfile.py:164 eos/saveddata/targetProfile.py:165
#: eos/saveddata/targetProfile.py:166 eos/saveddata/targetProfile.py:167
#: eos/saveddata/targetProfile.py:168 eos/saveddata/targetProfile.py:218
#: eos/saveddata/targetProfile.py:219 eos/saveddata/targetProfile.py:220
msgid "Exotic T4/T5/T6"
msgstr "异种深渊 T4/T5/T6"

#: gui/builtinItemStatsViews/itemAffectedBy.py:67
msgid "Expand All"
msgstr "展开所有"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:42
#: gui/builtinContextMenus/moduleAmmoChange.py:26
msgid "Explosive"
msgstr "爆炸"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:88
#: gui/targetProfileEditor.py:122
msgid "Explosive resistance"
msgstr "爆炸抗性"

#: gui/propertyEditor.py:39
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: gui/mainMenuBar.py:74
msgid "Export All Fittings to &HTML"
msgstr "导出所有装配到网页"

#: gui/mainFrame.py:946
msgid "Export Error"
msgstr "导出错误"

#: gui/esiFittings.py:258
msgid "Export Fit"
msgstr "导出装配"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaHTMLExportPreferences.py:23
msgid "Export Fittings in a minimal HTML Version, just containing the fittings links without any visual styling"
msgstr "导出装配为极简版网页，仅保留装配链接，不包含样式设计"

#: gui/builtinItemStatsViews/itemAttributes.py:57
msgid "Export Item Stats"
msgstr "导出物品属性"

#: gui/esiFittings.py:263
msgid "Export Loaded Charges"
msgstr "导出已装填弹药"

#: gui/mainFrame.py:805
msgid "Export Skills Needed As..."
msgstr "导出所需技能列表到..."

#: gui/mainMenuBar.py:87
msgid "Export a fit to the clipboard"
msgstr "导出装配到剪贴板"

#: gui/copySelectDialog.py:48 gui/copySelectDialog.py:56
msgid "Export boosters"
msgstr "导出增效剂"

#: gui/copySelectDialog.py:49
msgid "Export cargo contents"
msgstr "导出货舱物品"

#: gui/copySelectDialog.py:57
msgid "Export cargo hold contents"
msgstr "导出货舱物品信息"

#: gui/copySelectDialog.py:46 gui/copySelectDialog.py:53
msgid "Export charges loaded into modules"
msgstr "导出已装填到模块中的弹药信息"

#: gui/esiFittings.py:245
msgid "Export fit to EVE"
msgstr "导出装配到游戏"

#: gui/mainMenuBar.py:74
msgid "Export fits to HTML file (set in Preferences)"
msgstr "导出装配到HTML网页文件（通过偏好设置指定）"

#: gui/mainMenuBar.py:92
msgid "Export fitting to another format"
msgstr "导出装配为其他格式"

#: gui/setEditor.py:149
msgid "Export implant sets to clipboard"
msgstr "导出植入体配置到剪贴板"

#: gui/copySelectDialog.py:47 gui/copySelectDialog.py:55
msgid "Export implants"
msgstr "导出植入体"

#: gui/copySelectDialog.py:54
msgid "Export mutated modules' stats"
msgstr "导出变异模块的属性"

#: gui/patternEditor.py:172
msgid "Export patterns to clipboard"
msgstr "导出伤害模型到剪贴板"

#: gui/targetProfileEditor.py:222
msgid "Export profiles to clipboard"
msgstr "导出目标属性到剪贴板"

#: gui/characterEditor.py:373
msgid "Export skills from clipboard"
msgstr "导出技能列表到剪贴板"

#: gui/mainMenuBar.py:119
msgid "Export skills needed for this fitting"
msgstr "导出使用本装配所需技能"

#: gui/mainFrame.py:827
msgid "Exporting skills needed..."
msgstr "正在导出所需技能..."

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGeneralPreferences.py:152
msgid "Extra info in Additions panel tab names"
msgstr "附加装备标签名显示额外信息"

#: gui/builtinStatsViews/capacitorViewFull.py:90
msgid "Extra stats"
msgstr "额外状态"

#: gui/builtinContextMenus/factorReload.py:26
msgid "Factor in Reload Time"
msgstr "考虑换弹时间"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaEnginePreferences.py:44
msgid "Factor in reload time when calculating capacitor usage, damage, and tank."
msgstr "计算电容用量、伤害、防御时考虑换弹时间。"

#: gui/esiFittings.py:328
msgid "Failed to generate export data"
msgstr "无法生成导出数据"

#: gui/aboutData.py:34
msgid "Fat Cow Icons by fatcow.com - Creative Commons Attribution 3.0 License"
msgstr "胖奶牛系列图标来自 fatcow.com - 基于知识共享署名3.0许可使用"

#: gui/esiFittings.py:44
msgid "Fetch Fits"
msgstr "获取装配"

#: gui/esiFittings.py:114
msgid "Fetching fits, please wait..."
msgstr "正在获取装配，请稍候..."

#: gui/mainMenuBar.py:81
msgid "Fi&t"
msgstr "装配(&T)"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:156
msgid "Fighter bay"
msgstr "铁骑舰载机仓库"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:114
msgid "Fighter squadrons active"
msgstr "激活的铁骑舰载机中队"

#: gui/builtinContextMenus/additionsExportAll.py:19
#: gui/builtinContextMenus/additionsExportSelection.py:19
#: gui/builtinContextMenus/additionsImport.py:20 gui/additionsPane.py:69
msgid "Fighters"
msgstr "铁骑舰载机"

#: gui/builtinContextMenus/envEffectAdd.py:209
msgid "Filament"
msgstr "纤维"

#: gui/builtinContextMenus/itemFill.py:32
msgid "Fill With Module"
msgstr "用该模块填满空白槽位"

#: gui/builtinContextMenus/moduleFill.py:24
#, python-brace-format
msgid "Fill With {0}"
msgstr "用{0}填满"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaContextMenuPreferences.py:66
msgid "Fill with module"
msgstr "用该模块填满空白槽位"

#: gui/builtinStatsViews/firepowerViewFull.py:43
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:71
msgid "Firepower"
msgstr "火力"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:127 eos/saveddata/targetProfile.py:128
#: eos/saveddata/targetProfile.py:129 eos/saveddata/targetProfile.py:130
#: eos/saveddata/targetProfile.py:131 eos/saveddata/targetProfile.py:132
#: eos/saveddata/targetProfile.py:133 eos/saveddata/targetProfile.py:203
#: eos/saveddata/targetProfile.py:204 eos/saveddata/targetProfile.py:205
msgid "Firestorm T0/T1/T2"
msgstr "火瀑深渊 T0/T1/T2"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:134 eos/saveddata/targetProfile.py:135
#: eos/saveddata/targetProfile.py:136 eos/saveddata/targetProfile.py:137
#: eos/saveddata/targetProfile.py:138 eos/saveddata/targetProfile.py:139
#: eos/saveddata/targetProfile.py:140 eos/saveddata/targetProfile.py:206
#: eos/saveddata/targetProfile.py:207 eos/saveddata/targetProfile.py:208
msgid "Firestorm T3 (Some T5 Rooms)"
msgstr "火瀑 T3 （含部分T5关卡）"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:141 eos/saveddata/targetProfile.py:142
#: eos/saveddata/targetProfile.py:143 eos/saveddata/targetProfile.py:144
#: eos/saveddata/targetProfile.py:145 eos/saveddata/targetProfile.py:146
#: eos/saveddata/targetProfile.py:147 eos/saveddata/targetProfile.py:209
#: eos/saveddata/targetProfile.py:210 eos/saveddata/targetProfile.py:211
msgid "Firestorm T4/T5/T6"
msgstr "火瀑深渊 T4/T5/T6"

#: graphs/gui/lists.py:306
msgid "Fit"
msgstr "装配"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaDatabasePreferences.py:47
msgid "Fitting Database:"
msgstr "装配数据库："

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaEnginePreferences.py:27
msgid "Fitting Engine"
msgstr "装配引擎"

#: gui/builtinStatsViews/priceViewMinimal.py:57
#: gui/builtinStatsViews/priceViewFull.py:57 gui/mainFrame.py:184
msgid "Fittings"
msgstr "装配"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:113
msgid "Fleet hangar"
msgstr "舰队机库"

#: gui/copySelectDialog.py:59
msgid "Formatting Tags"
msgstr "格式化标签"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:43 eos/saveddata/damagePattern.py:44
#: eos/saveddata/damagePattern.py:45 eos/saveddata/damagePattern.py:46
#: eos/saveddata/damagePattern.py:47 eos/saveddata/damagePattern.py:48
#: eos/saveddata/damagePattern.py:49 eos/saveddata/damagePattern.py:50
#: eos/saveddata/damagePattern.py:51 eos/saveddata/damagePattern.py:52
#: eos/saveddata/damagePattern.py:53 eos/saveddata/damagePattern.py:54
msgid "Frequency Crystals"
msgstr "频率晶体"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:164
msgid "Frigate"
msgstr "护卫"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:116
msgid "Fuel bay"
msgstr "燃料仓"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:42
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:50
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:58
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:71
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:79
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:87
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:99
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:104
msgid "Full"
msgstr "完整"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:83
msgid "Fusion"
msgstr "聚变弹"

#: graphs/data/fitEwarStats/graph.py:41
msgid "GDs: missile flight range reduction"
msgstr "导航抑制：导弹飞行距离减少百分比"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:57
msgid "Gallente (Armor)"
msgstr "盖伦特（护甲）"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:56
msgid "Gallente (Shield)"
msgstr "盖伦特（护盾）"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:146 eos/saveddata/targetProfile.py:97
msgid "Gallente EDENCOM Entities"
msgstr "盖伦特EDENCOM实体"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:152 eos/saveddata/targetProfile.py:75
msgid "Gallente Federation"
msgstr "盖伦特联邦"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaDatabasePreferences.py:57
msgid "Game Database:"
msgstr "游戏数据库："

#: eos/saveddata/damagePattern.py:51
msgid "Gamma"
msgstr "伽玛"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:169 eos/saveddata/targetProfile.py:170
#: eos/saveddata/targetProfile.py:171 eos/saveddata/targetProfile.py:172
#: eos/saveddata/targetProfile.py:173 eos/saveddata/targetProfile.py:174
#: eos/saveddata/targetProfile.py:175 eos/saveddata/targetProfile.py:221
#: eos/saveddata/targetProfile.py:222 eos/saveddata/targetProfile.py:223
msgid "Gamma T0/T1/T2"
msgstr "伽玛深渊 T0/T1/T2"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:176 eos/saveddata/targetProfile.py:177
#: eos/saveddata/targetProfile.py:178 eos/saveddata/targetProfile.py:179
#: eos/saveddata/targetProfile.py:180 eos/saveddata/targetProfile.py:181
#: eos/saveddata/targetProfile.py:182 eos/saveddata/targetProfile.py:224
#: eos/saveddata/targetProfile.py:225 eos/saveddata/targetProfile.py:226
msgid "Gamma T3 (Some T5 Rooms)"
msgstr "伽玛 T3 （含部分T5关卡）"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:183 eos/saveddata/targetProfile.py:184
#: eos/saveddata/targetProfile.py:185 eos/saveddata/targetProfile.py:186
#: eos/saveddata/targetProfile.py:187 eos/saveddata/targetProfile.py:188
#: eos/saveddata/targetProfile.py:189 eos/saveddata/targetProfile.py:227
#: eos/saveddata/targetProfile.py:228 eos/saveddata/targetProfile.py:229
msgid "Gamma T4/T5/T6"
msgstr "伽玛深渊 T4/T5/T6"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:125
msgid "Gas hold"
msgstr "气体矿物仓库"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGeneralPreferences.py:20
msgid "General"
msgstr "通用"

#: gui/mainFrame.py:904
msgid "Generating HTML file at: {}"
msgstr "正在生成HTML网页到：{}"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:39 eos/saveddata/damagePattern.py:40
#: eos/saveddata/damagePattern.py:41 eos/saveddata/damagePattern.py:42
msgid "Generic"
msgstr "通用"

#: gui/characterEditor.py:778
msgid "Get Skills"
msgstr "获取技能列表"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaEnginePreferences.py:68
msgid "Global Default Spoolup Percentage:"
msgstr "全局默认预热百分比："

#: gui/mainMenuBar.py:161
msgid "Go to EVE Online Forum thread"
msgstr "转到EvE Online论坛讨论贴"

#: gui/mainMenuBar.py:160
msgid "Go to wiki on GitHub"
msgstr "转到GitHub上的百科页"

#: gui/characterSelection.py:102
msgid "Grant Missing Skills"
msgstr "习得所需技能"

#: graphs/gui/frame.py:51
msgid "Graphs"
msgstr "图表"

#: eos/saveddata/fit.py:402
msgid "Gravimetric"
msgstr "引力"

#: graphs/style.py:53
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:107 eos/saveddata/damagePattern.py:125
#: eos/saveddata/targetProfile.py:62 eos/saveddata/targetProfile.py:68
msgid "Guristas"
msgstr "古斯塔斯"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:172
#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:187
msgid "HP"
msgstr "生命值"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaHTMLExportPreferences.py:19
msgid "HTML Export"
msgstr "HTML导出"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaHTMLExportPreferences.py:20
msgid "HTML Export (File > Export HTML) allows you to export your entire fitting database into an HTML file at the specified location. This file can be used to easily open your fits in a web-based fitting program"
msgstr "HTML导出（文件>导出到所有装配到网页）可以导出你的所有装配为HTML网页，放在指定路径下。网页版装配应用可以很容易的打开该HTML网页"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:117 eos/saveddata/targetProfile.py:87
msgid "Hawk"
msgstr "战鹰级"

#: gui/builtinAdditionPanes/fighterView.py:62
msgid "Heavy"
msgstr "重型"

#: gui/builtinShipBrowser/navigationPanel.py:136
msgid "Hide Recent Fits"
msgstr "隐藏最近使用的装配"

#: gui/builtinShipBrowser/navigationPanel.py:53
#: gui/builtinShipBrowser/navigationPanel.py:147
msgid "Hide empty ship groups"
msgstr "隐藏空的舰船类型"

#: gui/builtinViewColumns/baseName.py:59
msgid "High"
msgstr "高"

#: gui/builtinContextMenus/fitSystemSecurity.py:19
msgid "High Security"
msgstr "高安"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:48
msgid "Hull"
msgstr "结构"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:51
msgid "Hull (+T2 DCU)"
msgstr "结构（+T2 损控）"

#: gui/builtinStatsViews/rechargeViewFull.py:78
msgid "Hull repair amount"
msgstr "结构修量"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:114
msgid "Hull resistance"
msgstr "结构抗性"

#: gui/builtinStatsViews/outgoingViewMinimal.py:49
#: gui/builtinStatsViews/outgoingViewFull.py:50
msgid "Hull restored"
msgstr "船体修复量"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:206
msgid "Hull: "
msgstr "结构："

#: eos/saveddata/damagePattern.py:62 eos/saveddata/damagePattern.py:63
#: eos/saveddata/damagePattern.py:64 eos/saveddata/damagePattern.py:65
#: eos/saveddata/damagePattern.py:66 eos/saveddata/damagePattern.py:67
#: eos/saveddata/damagePattern.py:68 eos/saveddata/damagePattern.py:69
#: eos/saveddata/damagePattern.py:70 eos/saveddata/damagePattern.py:71
#: eos/saveddata/damagePattern.py:72 eos/saveddata/damagePattern.py:73
msgid "Hybrid Charges"
msgstr "混合弹药"

#: gui/builtinItemStatsViews/itemEffects.py:35
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:293
msgid "Ideal Target"
msgstr "理想目标"

#: gui/builtinContextMenus/graphDroneControlRange.py:23
msgid "Ignore Drone Control Range"
msgstr "忽略无人机控制半径"

#: gui/builtinContextMenus/graphLockRange.py:23
msgid "Ignore Lock Range"
msgstr "忽略锁定半径"

#: gui/builtinContextMenus/graphDmgIgnoreResists.py:23
msgid "Ignore Target Resists"
msgstr "忽略目标抗性"

#: gui/setEditor.py:62
msgid "Implant Set"
msgstr "植入体配置"

#: gui/setEditor.py:122
msgid "Implant Set Editor"
msgstr "植入体配置编辑器"

#: gui/setEditor.py:50
msgid "Implant Set name already in use, please choose another."
msgstr "植入体配置名已使用，请选择其他名称。"

#: gui/copySelectDialog.py:47 gui/copySelectDialog.py:55
#: gui/builtinContextMenus/additionsExportAll.py:21
#: gui/builtinContextMenus/additionsExportAll.py:22
#: gui/builtinContextMenus/additionsExportSelection.py:21
#: gui/builtinContextMenus/additionsExportSelection.py:22
#: gui/builtinContextMenus/additionsImport.py:22
#: gui/builtinContextMenus/additionsImport.py:23 gui/characterEditor.py:161
#: gui/additionsPane.py:75
msgid "Implants"
msgstr "植入体"

#: gui/builtinContextMenus/priceOptions.py:54
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaMarketPreferences.py:85
msgid "Implants && Boosters"
msgstr "植入体和增效剂"

#: gui/propertyEditor.py:38
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: gui/mainFrame.py:946
msgid "Import Error"
msgstr "导入错误"

#: gui/characterEditor.py:442
msgid "Import Skills"
msgstr "导入技能"

#: gui/mainMenuBar.py:88
msgid "Import a fit from the clipboard"
msgstr "从剪贴板导入装配"

#: gui/mainMenuBar.py:118
msgid "Import characters into pyfa from file"
msgstr "从文件导入角色信息"

#: gui/mainMenuBar.py:91
msgid "Import fittings into pyfa"
msgstr "从文件导入装配"

#: gui/setEditor.py:148
msgid "Import implant sets from clipboard"
msgstr "从剪贴板导入植入体配置"

#: gui/propertyEditor.py:38 gui/propertyEditor.py:39
msgid "Import overrides"
msgstr "导入自定义属性"

#: gui/patternEditor.py:171
msgid "Import patterns from clipboard"
msgstr "从剪贴板导入伤害模型"

#: gui/targetProfileEditor.py:221
msgid "Import profiles from clipboard"
msgstr "从剪贴板导入目标属性"

#: gui/propertyEditor.py:107
msgid "Import pyfa override file"
msgstr "导入Pyfa属性自定义文件"

#: gui/characterEditor.py:372
msgid "Import skills from clipboard"
msgstr "从剪贴板导入技能列表"

#: gui/esiFittings.py:64
msgid "Import to pyfa"
msgstr "导入到Pyfa"

#: gui/mainFrame.py:1019
msgid "Importing Character..."
msgstr "正在导入角色..."

#: gui/mainFrame.py:844
msgid "Importing fits"
msgstr "正在导入装配"

#: gui/characterEditor.py:440
msgid "Importing skills into this character will set the skill levels as pending. To save the skills permanently, please click the Save button at the bottom of the window after importing"
msgstr "导入技能到该角色将设置技能等级为等待状态。若需要永久保存技能，请在导入后点击窗口底部的保存按钮"

#: gui/copySelectDialog.py:59
msgid "Include formatting tags to paste fit directly into corp bulletins, MOTD, etc."
msgstr "包含适用于直接粘贴装配到聊天频道的格式化标签"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:115
msgid "Incoming damage pattern"
msgstr "伤害分布"

#: gui/targetProfileEditor.py:50
msgid "Incorrect formatting (decimals only)"
msgstr "格式无效（仅允许小数）"

#: gui/targetProfileEditor.py:52
msgid "Incorrect range (must be 0-100)"
msgstr "范围无效（必须是 0-100）"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:121
msgid "Industrial ship hold"
msgstr "工业舰船仓"

#: graphs/data/fitMobility/graph.py:46
msgid "Inertia Modifier attribute value of the target ship"
msgstr "目标舰船的惯性修饰属性"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:87
msgid "Inferno"
msgstr "炼狱"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:47
msgid "Infrared"
msgstr "红外"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:164
msgid "Interceptor"
msgstr "截击"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGeneralPreferences.py:65
msgid "Interested in helping with translations?"
msgstr "有兴趣参与翻译 pyfa？"

#: gui/mainFrame.py:892
msgid "Invalid Path"
msgstr "无效路径"

#: gui/esiFittings.py:232
msgid "Invalid Token"
msgstr "无效登录信息"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:130 eos/saveddata/damagePattern.py:131
#: eos/saveddata/damagePattern.py:134 eos/saveddata/damagePattern.py:137
#: eos/saveddata/damagePattern.py:140 eos/saveddata/damagePattern.py:143
#: eos/saveddata/damagePattern.py:144 eos/saveddata/damagePattern.py:145
#: eos/saveddata/damagePattern.py:146 eos/saveddata/damagePattern.py:147
#: eos/saveddata/damagePattern.py:148 eos/saveddata/damagePattern.py:159
#: eos/saveddata/damagePattern.py:160 eos/saveddata/damagePattern.py:161
#: eos/saveddata/targetProfile.py:94 eos/saveddata/targetProfile.py:95
#: eos/saveddata/targetProfile.py:96 eos/saveddata/targetProfile.py:97
#: eos/saveddata/targetProfile.py:98 eos/saveddata/targetProfile.py:230
#: eos/saveddata/targetProfile.py:231 eos/saveddata/targetProfile.py:232
msgid "Invasion"
msgstr "入侵"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:66
msgid "Iridium"
msgstr "铱质"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:64
msgid "Iron"
msgstr "铁质"

#: gui/builtinItemStatsViews/itemCompare.py:147
#: gui/builtinContextMenus/itemRemove.py:43
#: gui/builtinContextMenus/itemStats.py:38
#: gui/builtinContextMenus/itemMarketJump.py:44
#: gui/builtinContextMenus/ammoToDmgPattern.py:32
msgid "Item"
msgstr "物品"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaMarketPreferences.py:112
msgid "Item Market Group Jump"
msgstr "切换物品分类时"

#: gui/itemStats.py:58
msgid "Item stats"
msgstr "物品属性"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:118 eos/saveddata/targetProfile.py:88
msgid "Jaguar"
msgstr "美洲豹"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:153 eos/saveddata/targetProfile.py:76
msgid "Khanid"
msgstr "卡尼迪"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:41
#: gui/builtinContextMenus/moduleAmmoChange.py:27
msgid "Kinetic"
msgstr "动能"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:87
#: gui/targetProfileEditor.py:121
msgid "Kinetic resistance"
msgstr "动能抗性"

#: eos/saveddata/fit.py:402
msgid "Ladar"
msgstr "光雷达"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGeneralPreferences.py:38
msgid "Language (requires restart)"
msgstr "语言 (重启生效)"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:120
msgid "Large ship hold"
msgstr "大型舰船仓"

#: gui/builtinStatsViews/capacitorViewFull.py:77
#: gui/builtinStatsViews/capacitorViewFull.py:170
msgid "Lasts "
msgstr "可维持"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:112
msgid "Launcher hardpoints"
msgstr "发射器"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:67
msgid "Lead"
msgstr "铅质"

#: gui/builtinContextMenus/moduleAmmoChange.py:94
#: gui/builtinContextMenus/moduleAmmoChange.py:112
msgid "Less Damage"
msgstr "更少伤害"

#: gui/characterEditor.py:343
msgid "Level"
msgstr "技能等级"

#: gui/builtinContextMenus/skillAffectors.py:79
#, python-format
msgid "Level %s"
msgstr "等级%s"

#: gui/builtinItemStatsViews/itemDependants.py:46 gui/characterEditor.py:591
#: gui/characterEditor.py:616 gui/characterEditor.py:649
msgid "Level {}"
msgstr "等级{}"

#: gui/characterEditor.py:532
msgid "Level {}d"
msgstr "等级{}d"

#: gui/builtinAdditionPanes/fighterView.py:62
msgid "Light"
msgstr "轻型"

#: service/market.py:266
msgid "Limited Issue Ships"
msgstr "限量版舰船"

#: gui/copySelectDialog.py:46 gui/copySelectDialog.py:53
msgid "Loaded Charges"
msgstr "已装填弹药"

#: gui/mainFrame.py:271
msgid "Loading previous fits..."
msgstr "正在打开之前的装配..."

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaEsiPreferences.py:39
msgid "Local Server"
msgstr "本地服务器"

#: gui/builtinContextMenus/envEffectAdd.py:205
msgid "Localized"
msgstr "局部"

#: graphs/data/fitLockTime/graph.py:34
msgid "Lock Time"
msgstr "锁定时间"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:201
msgid "Lock Times"
msgstr "锁定时间"

#: graphs/data/fitEwarStats/graph.py:39
msgid "Lock range reduction"
msgstr "锁定半径减少百分比"

#: graphs/data/fitLockTime/graph.py:36
msgid "Lock time"
msgstr "锁定时间"

#: gui/characterEditor.py:794
msgid "Log In with EVE SSO"
msgstr "通过EVE登录"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaLoggingPreferences.py:38
msgid "Log file location:"
msgstr "日志文件路径："

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaLoggingPreferences.py:19
msgid "Logging"
msgstr "日志"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaEsiPreferences.py:38
msgid "Login Authentication Method"
msgstr "登录鉴权模式"

#: gui/builtinContextMenus/moduleAmmoChange.py:82
msgid "Long Range"
msgstr "更长距离"

#: gui/builtinViewColumns/baseName.py:61
msgid "Low"
msgstr "低"

#: gui/builtinContextMenus/fitSystemSecurity.py:20
msgid "Low Security"
msgstr "低安"

#: graphs/style.py:56
msgid "Magenta"
msgstr "粉色"

#: eos/saveddata/fit.py:402
msgid "Magnetometric"
msgstr "磁力计"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:114
msgid "Maintenance bay"
msgstr "维护舱"

#: gui/mainFrame.py:671
msgid "Manage Characters"
msgstr "管理角色"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaEsiPreferences.py:39
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaNetworkPreferences.py:87
msgid "Manual proxy settings"
msgstr "手动配置代理"

#: gui/mainFrame.py:180
msgid "Market"
msgstr "市场"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaMarketPreferences.py:23
msgid "Market & Prices"
msgstr "市场和价格"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaMarketPreferences.py:30
msgid "Market && Prices"
msgstr "市场和价格"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaMarketPreferences.py:99
msgid "Market Group Selection"
msgstr "选择物品类别时"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaMarketPreferences.py:91
msgid "Market Search && Recent Items"
msgstr "搜索和显示最近使用列表时"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaMarketPreferences.py:39
msgid "Market Search Delay (ms):"
msgstr "市场搜索延迟（毫秒）："

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:225
msgid "Mass:\t{:,.0f}kg"
msgstr "质量：{:,.0f}kg"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:124
msgid "Material bay"
msgstr "物料仓"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:208
#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:241
#, python-format
msgid "Max Warp Distance: %.1f AU"
msgstr "最大跃迁距离：%.1f AU"

#: gui/targetProfileEditor.py:124
msgid "Maximum speed"
msgstr "亚光速航速"

#: gui/builtinViewColumns/baseName.py:60
msgid "Med"
msgstr "中"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:119
msgid "Medium ship hold"
msgstr "中型舰船仓"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:58
msgid "Meson"
msgstr "介子"

#: gui/builtinContextMenus/envEffectAdd.py:105
msgid "Metaliminal Storm"
msgstr ""

#: eos/saveddata/damagePattern.py:46
msgid "Microwave"
msgstr "微波"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:123
msgid "Mineral hold"
msgstr "矿物仓"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:42
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:50
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:58
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:71
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:79
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:87
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:99
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:104
msgid "Minimal"
msgstr "简洁"

#: gui/builtinStatsViews/miningyieldViewFull.py:39
msgid "Mining Yield"
msgstr "矿物产出"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:59
msgid "Minmatar (Armor)"
msgstr "米玛塔尔(护甲）"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:58
msgid "Minmatar (Shield)"
msgstr "米玛塔尔(护盾）"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:147 eos/saveddata/damagePattern.py:148
#: eos/saveddata/targetProfile.py:98
msgid "Minmatar EDENCOM Entities"
msgstr "米玛塔尔EDENCOM实体"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:154 eos/saveddata/targetProfile.py:77
msgid "Minmatar Republic"
msgstr "米玛塔尔共和国"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:87
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: gui/builtinViewColumns/misc.py:50
msgid "Misc data"
msgstr "杂项"

#: graphs/data/fitEwarStats/graph.py:41
msgid "Missile flight range reduction"
msgstr "导弹射程减少百分比"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:86 eos/saveddata/damagePattern.py:87
#: eos/saveddata/damagePattern.py:88 eos/saveddata/damagePattern.py:89
msgid "Missiles"
msgstr "导弹"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:149 eos/saveddata/damagePattern.py:150
#: eos/saveddata/damagePattern.py:151 eos/saveddata/damagePattern.py:152
#: eos/saveddata/damagePattern.py:153 eos/saveddata/damagePattern.py:154
#: eos/saveddata/damagePattern.py:155 eos/saveddata/damagePattern.py:156
#: eos/saveddata/targetProfile.py:72 eos/saveddata/targetProfile.py:73
#: eos/saveddata/targetProfile.py:74 eos/saveddata/targetProfile.py:75
#: eos/saveddata/targetProfile.py:76 eos/saveddata/targetProfile.py:77
#: eos/saveddata/targetProfile.py:78
msgid "Mission"
msgstr "任务"

#: gui/builtinContextMenus/moduleAmmoChange.py:28
msgid "Mixed"
msgstr "混合"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:86
msgid "Mjolnir"
msgstr "雷神"

#: graphs/data/fitMobility/graph.py:32
msgid "Mobility"
msgstr "机动性"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaNetworkPreferences.py:83
msgid "Mode:"
msgstr "模式"

#: gui/builtinContextMenus/moduleFill.py:24
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: graphs/data/fitMobility/graph.py:37
msgid "Momentum"
msgstr "动量"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:155 eos/saveddata/targetProfile.py:78
msgid "Mordus Legion"
msgstr "莫德团"

#: gui/builtinContextMenus/moduleAmmoChange.py:97
#: gui/builtinContextMenus/moduleAmmoChange.py:115
msgid "More Damage"
msgstr "更多伤害"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:52
msgid "Multifrequency"
msgstr "多频"

#: eos/saveddata/fit.py:408
msgid "Multispectral"
msgstr "多谱式"

#: gui/copySelectDialog.py:54
msgid "Mutated Attributes"
msgstr "已变异属性"

#: gui/itemStats.py:170
msgid "Mutations"
msgstr "变质"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:95 eos/saveddata/damagePattern.py:96
#: eos/saveddata/damagePattern.py:97 eos/saveddata/damagePattern.py:98
#: eos/saveddata/damagePattern.py:99 eos/saveddata/damagePattern.py:100
#: eos/saveddata/damagePattern.py:101 eos/saveddata/damagePattern.py:102
#: eos/saveddata/damagePattern.py:103 eos/saveddata/damagePattern.py:104
#: eos/saveddata/damagePattern.py:105 eos/saveddata/damagePattern.py:106
#: eos/saveddata/damagePattern.py:107 eos/saveddata/damagePattern.py:108
#: eos/saveddata/damagePattern.py:109 eos/saveddata/damagePattern.py:110
#: eos/saveddata/damagePattern.py:111 eos/saveddata/damagePattern.py:112
#: eos/saveddata/damagePattern.py:113 eos/saveddata/damagePattern.py:114
#: eos/saveddata/damagePattern.py:115 eos/saveddata/damagePattern.py:116
#: eos/saveddata/damagePattern.py:117 eos/saveddata/damagePattern.py:118
#: eos/saveddata/damagePattern.py:119 eos/saveddata/damagePattern.py:120
#: eos/saveddata/damagePattern.py:121 eos/saveddata/damagePattern.py:122
#: eos/saveddata/damagePattern.py:123 eos/saveddata/damagePattern.py:124
#: eos/saveddata/damagePattern.py:125 eos/saveddata/damagePattern.py:126
#: eos/saveddata/damagePattern.py:127 eos/saveddata/damagePattern.py:128
#: eos/saveddata/damagePattern.py:130 eos/saveddata/damagePattern.py:131
#: eos/saveddata/damagePattern.py:134 eos/saveddata/damagePattern.py:137
#: eos/saveddata/damagePattern.py:140 eos/saveddata/damagePattern.py:143
#: eos/saveddata/damagePattern.py:144 eos/saveddata/damagePattern.py:145
#: eos/saveddata/damagePattern.py:146 eos/saveddata/damagePattern.py:147
#: eos/saveddata/damagePattern.py:148 eos/saveddata/damagePattern.py:149
#: eos/saveddata/damagePattern.py:150 eos/saveddata/damagePattern.py:151
#: eos/saveddata/damagePattern.py:152 eos/saveddata/damagePattern.py:153
#: eos/saveddata/damagePattern.py:154 eos/saveddata/damagePattern.py:155
#: eos/saveddata/damagePattern.py:156 eos/saveddata/damagePattern.py:157
#: eos/saveddata/damagePattern.py:158 eos/saveddata/damagePattern.py:159
#: eos/saveddata/damagePattern.py:160 eos/saveddata/damagePattern.py:161
#: eos/saveddata/targetProfile.py:60 eos/saveddata/targetProfile.py:61
#: eos/saveddata/targetProfile.py:62 eos/saveddata/targetProfile.py:63
#: eos/saveddata/targetProfile.py:64 eos/saveddata/targetProfile.py:65
#: eos/saveddata/targetProfile.py:66 eos/saveddata/targetProfile.py:67
#: eos/saveddata/targetProfile.py:68 eos/saveddata/targetProfile.py:69
#: eos/saveddata/targetProfile.py:70 eos/saveddata/targetProfile.py:71
#: eos/saveddata/targetProfile.py:72 eos/saveddata/targetProfile.py:73
#: eos/saveddata/targetProfile.py:74 eos/saveddata/targetProfile.py:75
#: eos/saveddata/targetProfile.py:76 eos/saveddata/targetProfile.py:77
#: eos/saveddata/targetProfile.py:78 eos/saveddata/targetProfile.py:79
#: eos/saveddata/targetProfile.py:80 eos/saveddata/targetProfile.py:81
#: eos/saveddata/targetProfile.py:82 eos/saveddata/targetProfile.py:83
#: eos/saveddata/targetProfile.py:84 eos/saveddata/targetProfile.py:85
#: eos/saveddata/targetProfile.py:86 eos/saveddata/targetProfile.py:87
#: eos/saveddata/targetProfile.py:88 eos/saveddata/targetProfile.py:89
#: eos/saveddata/targetProfile.py:90 eos/saveddata/targetProfile.py:91
#: eos/saveddata/targetProfile.py:92 eos/saveddata/targetProfile.py:94
#: eos/saveddata/targetProfile.py:95 eos/saveddata/targetProfile.py:96
#: eos/saveddata/targetProfile.py:97 eos/saveddata/targetProfile.py:98
#: eos/saveddata/targetProfile.py:99 eos/saveddata/targetProfile.py:100
#: eos/saveddata/targetProfile.py:101 eos/saveddata/targetProfile.py:102
#: eos/saveddata/targetProfile.py:103 eos/saveddata/targetProfile.py:104
#: eos/saveddata/targetProfile.py:105 eos/saveddata/targetProfile.py:106
#: eos/saveddata/targetProfile.py:107 eos/saveddata/targetProfile.py:108
#: eos/saveddata/targetProfile.py:109 eos/saveddata/targetProfile.py:110
#: eos/saveddata/targetProfile.py:111 eos/saveddata/targetProfile.py:112
#: eos/saveddata/targetProfile.py:113 eos/saveddata/targetProfile.py:114
#: eos/saveddata/targetProfile.py:115 eos/saveddata/targetProfile.py:116
#: eos/saveddata/targetProfile.py:117 eos/saveddata/targetProfile.py:118
#: eos/saveddata/targetProfile.py:119 eos/saveddata/targetProfile.py:120
#: eos/saveddata/targetProfile.py:121 eos/saveddata/targetProfile.py:122
#: eos/saveddata/targetProfile.py:123 eos/saveddata/targetProfile.py:124
#: eos/saveddata/targetProfile.py:125 eos/saveddata/targetProfile.py:126
#: eos/saveddata/targetProfile.py:127 eos/saveddata/targetProfile.py:128
#: eos/saveddata/targetProfile.py:129 eos/saveddata/targetProfile.py:130
#: eos/saveddata/targetProfile.py:131 eos/saveddata/targetProfile.py:132
#: eos/saveddata/targetProfile.py:133 eos/saveddata/targetProfile.py:134
#: eos/saveddata/targetProfile.py:135 eos/saveddata/targetProfile.py:136
#: eos/saveddata/targetProfile.py:137 eos/saveddata/targetProfile.py:138
#: eos/saveddata/targetProfile.py:139 eos/saveddata/targetProfile.py:140
#: eos/saveddata/targetProfile.py:141 eos/saveddata/targetProfile.py:142
#: eos/saveddata/targetProfile.py:143 eos/saveddata/targetProfile.py:144
#: eos/saveddata/targetProfile.py:145 eos/saveddata/targetProfile.py:146
#: eos/saveddata/targetProfile.py:147 eos/saveddata/targetProfile.py:148
#: eos/saveddata/targetProfile.py:149 eos/saveddata/targetProfile.py:150
#: eos/saveddata/targetProfile.py:151 eos/saveddata/targetProfile.py:152
#: eos/saveddata/targetProfile.py:153 eos/saveddata/targetProfile.py:154
#: eos/saveddata/targetProfile.py:155 eos/saveddata/targetProfile.py:156
#: eos/saveddata/targetProfile.py:157 eos/saveddata/targetProfile.py:158
#: eos/saveddata/targetProfile.py:159 eos/saveddata/targetProfile.py:160
#: eos/saveddata/targetProfile.py:161 eos/saveddata/targetProfile.py:162
#: eos/saveddata/targetProfile.py:163 eos/saveddata/targetProfile.py:164
#: eos/saveddata/targetProfile.py:165 eos/saveddata/targetProfile.py:166
#: eos/saveddata/targetProfile.py:167 eos/saveddata/targetProfile.py:168
#: eos/saveddata/targetProfile.py:169 eos/saveddata/targetProfile.py:170
#: eos/saveddata/targetProfile.py:171 eos/saveddata/targetProfile.py:172
#: eos/saveddata/targetProfile.py:173 eos/saveddata/targetProfile.py:174
#: eos/saveddata/targetProfile.py:175 eos/saveddata/targetProfile.py:176
#: eos/saveddata/targetProfile.py:177 eos/saveddata/targetProfile.py:178
#: eos/saveddata/targetProfile.py:179 eos/saveddata/targetProfile.py:180
#: eos/saveddata/targetProfile.py:181 eos/saveddata/targetProfile.py:182
#: eos/saveddata/targetProfile.py:183 eos/saveddata/targetProfile.py:184
#: eos/saveddata/targetProfile.py:185 eos/saveddata/targetProfile.py:186
#: eos/saveddata/targetProfile.py:187 eos/saveddata/targetProfile.py:188
#: eos/saveddata/targetProfile.py:189 eos/saveddata/targetProfile.py:191
#: eos/saveddata/targetProfile.py:192 eos/saveddata/targetProfile.py:193
#: eos/saveddata/targetProfile.py:194 eos/saveddata/targetProfile.py:195
#: eos/saveddata/targetProfile.py:196 eos/saveddata/targetProfile.py:197
#: eos/saveddata/targetProfile.py:198 eos/saveddata/targetProfile.py:199
#: eos/saveddata/targetProfile.py:200 eos/saveddata/targetProfile.py:201
#: eos/saveddata/targetProfile.py:202 eos/saveddata/targetProfile.py:203
#: eos/saveddata/targetProfile.py:204 eos/saveddata/targetProfile.py:205
#: eos/saveddata/targetProfile.py:206 eos/saveddata/targetProfile.py:207
#: eos/saveddata/targetProfile.py:208 eos/saveddata/targetProfile.py:209
#: eos/saveddata/targetProfile.py:210 eos/saveddata/targetProfile.py:211
#: eos/saveddata/targetProfile.py:212 eos/saveddata/targetProfile.py:213
#: eos/saveddata/targetProfile.py:214 eos/saveddata/targetProfile.py:215
#: eos/saveddata/targetProfile.py:216 eos/saveddata/targetProfile.py:217
#: eos/saveddata/targetProfile.py:218 eos/saveddata/targetProfile.py:219
#: eos/saveddata/targetProfile.py:220 eos/saveddata/targetProfile.py:221
#: eos/saveddata/targetProfile.py:222 eos/saveddata/targetProfile.py:223
#: eos/saveddata/targetProfile.py:224 eos/saveddata/targetProfile.py:225
#: eos/saveddata/targetProfile.py:226 eos/saveddata/targetProfile.py:227
#: eos/saveddata/targetProfile.py:228 eos/saveddata/targetProfile.py:229
#: eos/saveddata/targetProfile.py:230 eos/saveddata/targetProfile.py:231
#: eos/saveddata/targetProfile.py:232
msgid "NPC"
msgstr "NPC"

#: gui/builtinItemStatsViews/itemEffects.py:30
#: gui/builtinViewColumns/baseName.py:55
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: gui/esiFittings.py:334
msgid "Need at least one ESI character to export"
msgstr "请为导出至少选择一个游戏内角色"

#: gui/esiFittings.py:117
msgid "Need at least one ESI character to fetch"
msgstr "请为获取至少选择一个游戏内角色"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaNetworkPreferences.py:17
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: gui/builtinStatsViews/capacitorViewFull.py:149
msgid "Neutralizer resistance"
msgstr "电容中和器抗性"

#: graphs/data/fitEwarStats/graph.py:36
msgid "Neuts: cap per second"
msgstr "毁电：毁电速度"

#: gui/builtinContextMenus/itemAmountChange.py:98
msgid "New Amount ({}-{})"
msgstr "新数量 ({}-{})"

#: gui/builtinContextMenus/itemAmountChange.py:98
msgid "New Amount:"
msgstr "新数量："

#: gui/builtinContextMenus/implantSetSave.py:45
msgid "New Implant Set"
msgstr "新建植入体配置"

#: gui/builtinShipBrowser/navigationPanel.py:51
msgid "New fitting"
msgstr "新装配"

#: gui/builtinItemStatsViews/itemEffects.py:58
msgid "No"
msgstr "否"

#: gui/builtinContextMenus/targetProfile/switcher.py:85
msgid "No Profile"
msgstr "无伤害模型"

#: gui/characterSelection.py:230
msgid "No active fit"
msgstr "没有选中的装配"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaMarketPreferences.py:92
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaMarketPreferences.py:100
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaMarketPreferences.py:106
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaMarketPreferences.py:113
msgid "No changes to meta buttons"
msgstr "不改变衍生分类按钮"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaNetworkPreferences.py:87
msgid "No proxy"
msgstr "无代理"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:42
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:50
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:58
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:71
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:79
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:87
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:99
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:104
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGeneralPreferences.py:153
#: gui/characterEditor.py:855
msgid "None"
msgstr "无"

#: graphs/style.py:80
msgid "Normal"
msgstr "常规"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:131
msgid "Normal Subcaps"
msgstr "常规非旗舰"

#: gui/builtinContextMenus/skillAffectors.py:77
msgid "Not Learned"
msgstr "未学习"

#: gui/characterEditor.py:399 service/character.py:322
msgid "Not learned"
msgstr "未学习"

#: gui/additionsPane.py:87
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:89
msgid "Nova"
msgstr "星爆"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:77
msgid "Nuclear"
msgstr "核芯弹"

#: gui/builtinContextMenus/fitSystemSecurity.py:21
msgid "Null Security"
msgstr "零安"

#: gui/mainMenuBar.py:167
msgid "Open &Dev Tools"
msgstr "打开开发者工具(&D)"

#: gui/characterSelection.py:150
msgid "Open Character Editor"
msgstr "打开角色编辑器"

#: gui/builtinContextMenus/fitOpenNewTab.py:37
msgid "Open Fit in New Tab"
msgstr "在新标签页打开装配"

#: gui/mainFrame.py:1010
msgid "Open One Or More Character Files"
msgstr "打开角色文件"

#: gui/mainFrame.py:834
msgid "Open One Or More Fitting Files"
msgstr "打开装配文件"

#: gui/mainMenuBar.py:166
msgid "Open Wid&gets Inspect tool"
msgstr "打开控件检查工具(&G)"

#: gui/mainMenuBar.py:166
msgid "Open Widgets Inspect tool"
msgstr "打开控件检查工具"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGeneralPreferences.py:136
msgid "Open fittings in a new page by default"
msgstr "默认在新标签页打开装配"

#: gui/builtinContextMenus/shipJump.py:35
msgid "Open in Fitting Browser"
msgstr "在装配浏览器中打开"

#: gui/builtinShipBrowser/fitItem.py:227
msgid "Open in new tab"
msgstr "在新标签页打开"

#: gui/copySelectDialog.py:50
msgid "Optimize Prices"
msgstr "优化价格"

#: graphs/style.py:55
msgid "Orange"
msgstr "橘色"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:122
msgid "Ore hold"
msgstr "矿石仓"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:79 eos/saveddata/targetProfile.py:80
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:100 eos/saveddata/targetProfile.py:100
#: eos/saveddata/targetProfile.py:107 eos/saveddata/targetProfile.py:114
#: eos/saveddata/targetProfile.py:121 eos/saveddata/targetProfile.py:128
#: eos/saveddata/targetProfile.py:135 eos/saveddata/targetProfile.py:142
#: eos/saveddata/targetProfile.py:149 eos/saveddata/targetProfile.py:156
#: eos/saveddata/targetProfile.py:163 eos/saveddata/targetProfile.py:170
#: eos/saveddata/targetProfile.py:177 eos/saveddata/targetProfile.py:184
msgid "Overmind"
msgstr "主宰"

#: gui/builtinStatsViews/rechargeViewFull.py:75
msgid "Passive shield recharge"
msgstr "被动回充"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaNetworkPreferences.py:125
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: gui/builtinContextMenus/additionsImport.py:40
msgid "Paste {}"
msgstr "粘贴{}"

#: gui/patternEditor.py:295
msgid "Patterns exported to clipboard"
msgstr "伤害模型已导出到剪贴板"

#: gui/setEditor.py:210 gui/patternEditor.py:276
msgid "Patterns successfully imported from clipboard"
msgstr "从剪贴板导入伤害模型成功"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:82
msgid "Phased Plasma"
msgstr "定相等离子弹"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:128
msgid "Planetary goods hold"
msgstr "星系物质仓"

#: gui/mainFrame.py:721
msgid "Please Wait..."
msgstr "请稍候..."

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaEsiPreferences.py:32
msgid "Please see the pyfa wiki on GitHub for information regarding these options."
msgstr "关于下列选项，详情请参考GitHub上的百科。"

#: gui/esiFittings.py:315
msgid "Please select an active fitting in the main window"
msgstr "请在主窗口选择一个装配"

#: gui/characterEditor.py:758
msgid "Please select another character or make a new one."
msgstr "请选择另一角色或创建新角色。"

#: gui/mainFrame.py:895
msgid "Please verify path location pyfa's preferences."
msgstr "请确认Pyfa偏好保存位置。"

#: gui/builtinContextMenus/graphFitAmmoPicker.py:29
msgid "Plot with Different Ammo..."
msgstr "使用不同的弹药..."

#: eos/saveddata/damagePattern.py:70
msgid "Plutonium"
msgstr "锰质"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:164
msgid "Pod"
msgstr "逃生舱"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaNetworkPreferences.py:109
msgid "Port:"
msgstr "端口："

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:154
msgid "PowerGrid"
msgstr "PG"

#: gui/preferenceDialog.py:31
msgid "Preferences"
msgstr "偏好设置"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaLoggingPreferences.py:59
msgid "Pressing this button will cause all logs in memory to write to the log file:"
msgstr "点击此按钮以将所有缓存的日志写入到日志文件："

#: gui/builtinItemStatsViews/itemCompare.py:155
#: gui/builtinStatsViews/priceViewFull.py:40
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:99
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaNetworkPreferences.py:41
msgid "Pricing updates"
msgstr "价格更新"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:265
#, python-format
msgid "Probe Size: %.3f"
msgstr "探测大小：%.3f"

#: gui/targetProfileEditor.py:372
msgid "Profiles exported to clipboard"
msgstr "目标属性已导出到剪贴板"

#: gui/targetProfileEditor.py:352
msgid "Profiles successfully imported from clipboard"
msgstr "已成功从剪贴板导入目标属性"

#: gui/builtinShipBrowser/fitItem.py:230
msgid "Project onto Active Fit"
msgstr "施加远程效果到当前装配"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaContextMenuPreferences.py:61
msgid "Project onto Fit"
msgstr "施加远程效果到装配"

#: gui/builtinContextMenus/itemProject.py:34
#, python-brace-format
msgid "Project {0} onto Fit"
msgstr "施加{0}远程效果到装配"

#: gui/additionsPane.py:81
msgid "Projected"
msgstr "远程效果"

#: gui/builtinAdditionPanes/projectedView.py:304
#: gui/builtinAdditionPanes/projectedView.py:314
#: gui/builtinAdditionPanes/projectedView.py:319
#: gui/builtinAdditionPanes/projectedView.py:324
msgid "Projected Item"
msgstr "远程效果物品"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:74 eos/saveddata/damagePattern.py:75
#: eos/saveddata/damagePattern.py:76 eos/saveddata/damagePattern.py:77
#: eos/saveddata/damagePattern.py:78 eos/saveddata/damagePattern.py:79
#: eos/saveddata/damagePattern.py:80 eos/saveddata/damagePattern.py:81
#: eos/saveddata/damagePattern.py:82 eos/saveddata/damagePattern.py:83
#: eos/saveddata/damagePattern.py:84 eos/saveddata/damagePattern.py:85
msgid "Projectile Ammo"
msgstr "射弹弹药"

#: gui/itemStats.py:200
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: gui/builtinContextMenus/shipModeChange.py:19
msgid "Propulsion"
msgstr "高速"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:78
msgid "Proton"
msgstr "质子弹"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaNetworkPreferences.py:49
msgid "Proxy settings"
msgstr "代理设置"

#: graphs/style.py:58
msgid "Purple"
msgstr "紫色"

#: gui/builtinContextMenus/envEffectAdd.py:222
msgid "PvP Weather"
msgstr "PvP环境"

#: gui/aboutData.py:49
msgid "Pyfa (the Python Fitting Assistant) is an open-source standalone application able to create and simulate fittings for EVE-Online SciFi MMORPG with a very high degree of accuracy. Pyfa can run on all platforms where Python and wxWidgets are supported."
msgstr "Python装配助手（the Python Fitting Assistant, Pyfa）是一个开源独立应用，可用于为星战前线（EvE Online）创建和模拟非常准确的装配方案。Pyfa可在python和wxWidgets支持的所有平台运行。"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaNetworkPreferences.py:44
msgid "Pyfa Update checks"
msgstr "Pyfa更新检查"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaUpdatePreferences.py:15
msgid "Pyfa can automatically check and notify you of new releases. This feature is toggled in the Network settings. Here, you may allow pre-release notifications and view suppressed release notifications, if any."
msgstr "Pyfa可以自动检查更新并提示。这个功能可在网络设置中开启。在这里你可以开启预发布版本更新通知，并查看未提示的版本更新（如果有的话）。"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGeneralPreferences.py:69
msgid "Pyfa language selection disabled. Please check if .mo files have been generated.\n"
"Refer to locale/README.md for info."
msgstr "Pyfa语言选择已禁用。请检查.mo 文件是否已生成。\n"
"请参阅locale/README.md获取信息。"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:129
msgid "Quafe hold"
msgstr "酷菲(Quafe)仓"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGeneralPreferences.py:153
msgid "Quantity of active items"
msgstr "激活的物品数量"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGeneralPreferences.py:153
msgid "Quantity of all items"
msgstr "所有物品数量"

#: eos/saveddata/fit.py:402
msgid "Radar"
msgstr "雷达"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:45
msgid "Radio"
msgstr "射频"

#: gui/targetProfileEditor.py:126
msgid "Radius"
msgstr "信号半径"

#: gui/builtinItemStatsViews/itemMutator.py:54
msgid "Random stats"
msgstr "随机化属性"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:63
msgid "Range"
msgstr "锁定范围"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:222
msgid "Raw HP: "
msgstr "原始HP："

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:223
#, python-format
msgid "Raw: %d HP"
msgstr "原始：%dHP"

#: gui/mainFrame.py:652
msgid "Re-enabling fitting restrictions for this fit will also remove any illegal items from the fit. Do you want to continue?"
msgstr "重新启用装配限制将删除所有无效物品。您要继续吗？"

#: gui/builtinShipBrowser/navigationPanel.py:56
#: gui/builtinShipBrowser/navigationPanel.py:129
msgid "Recent Fits"
msgstr "最近使用的装配"

#: gui/builtinMarketBrowser/marketTree.py:37
msgid "Recently Used Items"
msgstr "最近使用的物品"

#: gui/builtinStatsViews/rechargeViewFull.py:43
msgid "Recharge rates"
msgstr "回充速度"

#: graphs/style.py:52
msgid "Red"
msgstr "红色"

#: gui/mainMenuBar.py:84
msgid "Redo the most recent undone action"
msgstr "恢复最近一次撤销的操作"

#: gui/builtinItemStatsViews/itemAttributes.py:62
#: gui/builtinItemStatsViews/itemAffectedBy.py:77
#: gui/builtinItemStatsViews/itemCompare.py:79
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: gui/characterSelection.py:68
msgid "Refresh Skills"
msgstr "刷新技能"

#: gui/builtinStatsViews/rechargeViewFull.py:86
msgid "Reinforced"
msgstr "加强回充"

#: graphs/data/fitRemoteReps/graph.py:62
msgid "Reload ancillary RRs"
msgstr "重新装填辅助遥修装置"

#: graphs/data/fitRemoteReps/graph.py:48
msgid "Remote Repairs"
msgstr "遥修"

#: gui/builtinStatsViews/outgoingViewMinimal.py:65
#: gui/builtinStatsViews/outgoingViewFull.py:66
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:104
msgid "Remote Reps"
msgstr "遥修"

#: gui/esiFittings.py:387
msgid "Remove Character"
msgstr "删除角色"

#: gui/propertyEditor.py:71
msgid "Remove Overides for Item"
msgstr "删除物品的自定义属性"

#: gui/builtinContextMenus/itemRemove.py:42
#, python-brace-format
msgid "Remove {item}{stack}"
msgstr "移除 {item}{stack}"

#: gui/builtinShipBrowser/fitItem.py:108
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGeneralPreferences.py:118
msgid "Reopen previous fits on startup"
msgstr "重新启动时打开之前的装配"

#: graphs/data/fitRemoteReps/graph.py:53
msgid "Repair speed"
msgstr "修复速度"

#: gui/copySelectDialog.py:50
msgid "Replace items by cheaper alternatives"
msgstr "使用较便宜的物品替代更贵的物品"

#: gui/itemStats.py:185
msgid "Requirements"
msgstr "技能需求"

#: gui/builtinContextMenus/moduleSpool.py:98
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaUpdatePreferences.py:76
msgid "Reset Suppression"
msgstr "重置版本更新提示"

#: gui/builtinItemStatsViews/itemMutator.py:51
msgid "Reset defaults"
msgstr "重置为默认值"

#: gui/builtinContextMenus/resistMode.py:41
msgid "Resist Mode"
msgstr "抗性模式"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:213
msgid "Resist Multiplier: "
msgstr "抗性倍率："

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:47
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:50
msgid "Resistances"
msgstr "抗性"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:84
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:42
msgid "Resources"
msgstr "装配资源"

#: gui/builtinItemStatsViews/itemMutator.py:57
msgid "Revert changes"
msgstr "还原到初始状态"

#: gui/builtinContextMenus/moduleMutations.py:33
msgid "Revert to {}"
msgstr "还原为{}"

#: gui/builtinViewColumns/baseName.py:63
msgid "Rig"
msgstr "改装"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:108 eos/saveddata/damagePattern.py:126
msgid "Rogue Drone"
msgstr "自由无人机"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:160 eos/saveddata/targetProfile.py:231
msgid "Rogue Drone Entities"
msgstr "自由无人机实体"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:63 eos/saveddata/targetProfile.py:69
msgid "Rogue Drones"
msgstr "自由无人机"

#: gui/builtinItemStatsViews/itemEffects.py:34
msgid "Run Time"
msgstr "运行时长"

#: gui/esiFittings.py:368
msgid "SSO Character Management"
msgstr "游戏内人物管理"

#: gui/ssoLogin.py:15 gui/ssoLogin.py:49
msgid "SSO Login"
msgstr "通过EVE登录"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaEsiPreferences.py:45
msgid "SSO Mode"
msgstr "单点登录(SSO)模式"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:126
msgid "Salvage hold"
msgstr "打捞件仓"

#: locale_test/getTextLocale.py:4
msgid "Sample Title Text English"
msgstr ""

#: eos/saveddata/damagePattern.py:101 eos/saveddata/targetProfile.py:192
#: eos/saveddata/targetProfile.py:195 eos/saveddata/targetProfile.py:198
#: eos/saveddata/targetProfile.py:201 eos/saveddata/targetProfile.py:204
#: eos/saveddata/targetProfile.py:207 eos/saveddata/targetProfile.py:210
#: eos/saveddata/targetProfile.py:213 eos/saveddata/targetProfile.py:216
#: eos/saveddata/targetProfile.py:219 eos/saveddata/targetProfile.py:222
#: eos/saveddata/targetProfile.py:225 eos/saveddata/targetProfile.py:228
msgid "Sansha"
msgstr "萨沙"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:157 eos/saveddata/targetProfile.py:80
#: gui/builtinContextMenus/envEffectAdd.py:124
msgid "Sansha Incursion"
msgstr "萨沙入侵"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:109 eos/saveddata/damagePattern.py:127
#: eos/saveddata/targetProfile.py:64 eos/saveddata/targetProfile.py:70
msgid "Sanshas Nation"
msgstr "萨沙国度"

#: gui/mainFrame.py:858
msgid "Save Backup As..."
msgstr "保存备份为..."

#: gui/builtinItemStatsViews/itemAttributes.py:117
msgid "Save CSV file"
msgstr "保存为逗号分隔符(CSV)文件"

#: gui/mainMenuBar.py:114
msgid "Save Character &As..."
msgstr "保存角色为...(&A)"

#: gui/characterEditor.py:282
msgid "Save Character As..."
msgstr "保存角色为..."

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaHTMLExportPreferences.py:48
#: gui/mainFrame.py:465
msgid "Save Fitting As..."
msgstr "保存装配为..."

#: gui/propertyEditor.py:130
msgid "Save Overrides As..."
msgstr "保存自定义属性为..."

#: gui/builtinContextMenus/implantSetSave.py:27
msgid "Save as New Implant Set"
msgstr "保存为新的植入体配置"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:64
msgid "Scan res."
msgstr "扫描精度"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:91
msgid "Scorch Bomb"
msgstr "灼烧炸弹"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:88
msgid "Scourge"
msgstr "鞭挞"

#: gui/builtinShipBrowser/navigationPanel.py:61
msgid "Search fittings"
msgstr "搜索装配"

#: gui/characterEditor.py:356
#, python-brace-format
msgid "Sec Status: {0:.2f}"
msgstr "安全等级: {0:.2f}"

#: gui/characterEditor.py:914
msgid "Security Status is used in some CONCORD hull calculations"
msgstr "安全等级会用于计算统合部船体属性"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:102 eos/saveddata/targetProfile.py:101
#: eos/saveddata/targetProfile.py:108 eos/saveddata/targetProfile.py:115
#: eos/saveddata/targetProfile.py:122 eos/saveddata/targetProfile.py:129
#: eos/saveddata/targetProfile.py:136 eos/saveddata/targetProfile.py:143
#: eos/saveddata/targetProfile.py:150 eos/saveddata/targetProfile.py:157
#: eos/saveddata/targetProfile.py:164 eos/saveddata/targetProfile.py:171
#: eos/saveddata/targetProfile.py:178 eos/saveddata/targetProfile.py:185
msgid "Seeker"
msgstr "探寻者"

#: gui/copySelectDialog.py:62
msgid "Select a format"
msgstr "选择格式"

#: gui/esiFittings.py:318
msgid "Sending request and awaiting response"
msgstr "正在发送请求和接收响应"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:65
msgid "Sensor str."
msgstr "传感器强度"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:122 eos/saveddata/targetProfile.py:92
msgid "Sentinel"
msgstr "哨兵级"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGeneralPreferences.py:122
msgid "Separate Racks"
msgstr "分隔不同槽位类型"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:110 eos/saveddata/damagePattern.py:128
#: eos/saveddata/targetProfile.py:65 eos/saveddata/targetProfile.py:71
msgid "Serpentis"
msgstr "天蛇"

#: gui/builtinViewColumns/baseName.py:64
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: gui/characterEditor.py:907
msgid "Set Security Status"
msgstr "设置安全等级"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaContextMenuPreferences.py:41
msgid "Set as Damage Pattern"
msgstr "设置为伤害模型"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaHTMLExportPreferences.py:53
msgid "Set export destination"
msgstr "设置导出路径"

#: gui/builtinContextMenus/ammoToDmgPattern.py:32
msgid "Set {} as Damage Pattern"
msgstr "设置{}为伤害模型"

#: gui/setEditor.py:229
msgid "Sets exported to clipboard"
msgstr "植入体配置已导出到剪贴板"

#: gui/characterEditor.py:326
msgid "Setting an Alpha clone does not replace the character's skills, but rather caps them to Alpha levels."
msgstr "设置为阿尔法克隆不会替换角色技能等级，但会设置技能等级上限为阿尔法状态。"

#: gui/builtinContextMenus/shipModeChange.py:20
msgid "Sharpshooter"
msgstr "狙击"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:46
msgid "Shield"
msgstr "护盾"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:49
msgid "Shield (+T2 DCU)"
msgstr "护盾（+T2损控）"

#: graphs/data/fitShieldRegen/graph.py:38
msgid "Shield Regeneration"
msgstr "护盾回充"

#: graphs/data/fitShieldRegen/graph.py:42
#: graphs/data/fitShieldRegen/graph.py:55
#: graphs/data/fitShieldRegen/graph.py:56
#: graphs/data/fitShieldRegen/graph.py:61
msgid "Shield amount"
msgstr "护盾量"

#: graphs/data/fitShieldRegen/graph.py:62
msgid "Shield regen"
msgstr "护盾回充"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:112
msgid "Shield resistance"
msgstr "护盾抗性"

#: gui/builtinStatsViews/outgoingViewMinimal.py:37
#: gui/builtinStatsViews/outgoingViewFull.py:38
msgid "Shield restored"
msgstr "护盾修复量"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:58
msgid "Shield/Armor Tank"
msgstr "恢复"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:206
msgid "Shield: "
msgstr "护盾："

#: gui/builtinViews/fittingView.py:664
#: gui/builtinStatsViews/priceViewMinimal.py:57
#: gui/builtinStatsViews/priceViewFull.py:57
msgid "Ship"
msgstr "船体"

#: gui/builtinShipBrowser/shipItem.py:111
msgid "Ship Basic"
msgstr "舰船基础"

#: gui/builtinShipBrowser/navigationPanel.py:48
msgid "Ship groups"
msgstr "舰船类型"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:117
msgid "Ship hold"
msgstr "舰船仓"

#: gui/builtinContextMenus/moduleAmmoChange.py:100
msgid "Short Range"
msgstr "更短距离"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGeneralPreferences.py:126
msgid "Show Rack Labels"
msgstr "显示槽位类型标签"

#: gui/builtinShipBrowser/navigationPanel.py:151
msgid "Show empty ship groups"
msgstr "显示空的舰船类型"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGeneralPreferences.py:130
msgid "Show fitting tab tooltips"
msgstr "装配标签页显示预览"

#: graphs/gui/ctrlPanel.py:71
msgid "Show legend"
msgstr "显示图例"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaMarketPreferences.py:52
msgid "Show market shortcuts"
msgstr "显示市场快捷方式"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGeneralPreferences.py:140
msgid "Show ship browser tooltip"
msgstr "船体列表显示预览"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:93
msgid "Shrapnel Bomb"
msgstr "榴霰炸弹"

#: gui/builtinContextMenus/boosterSideEffects.py:34
msgid "Side Effects"
msgstr "副作用"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:88
msgid "Signature"
msgstr "信号半径"

#: gui/targetProfileEditor.py:125
msgid "Signature radius\n"
"Leave blank for infinitely big value"
msgstr "信号半径\n"
"保持为空表示信号半径无限大"

#: graphs/data/fitEwarStats/graph.py:42
msgid "Signature radius increase"
msgstr "信号半径增加量"

#: gui/aboutData.py:33
msgid "Silk Icons Set by famfamfam.com - Creative Commons Attribution 2.5 License"
msgstr "技能系列图标来自 famfamfam.com - 基于知识共享署名2.5许可使用"

#: gui/characterEditor.py:342 gui/characterEditor.py:608
msgid "Skill"
msgstr "技能"

#: gui/characterEditor.py:160
msgid "Skills"
msgstr "技能列表"

#: gui/characterSelection.py:242
msgid "Skills required:"
msgstr "所需技能："

#: eos/saveddata/damagePattern.py:103 eos/saveddata/targetProfile.py:79
#: eos/saveddata/targetProfile.py:104 eos/saveddata/targetProfile.py:111
#: eos/saveddata/targetProfile.py:118 eos/saveddata/targetProfile.py:125
#: eos/saveddata/targetProfile.py:132 eos/saveddata/targetProfile.py:139
#: eos/saveddata/targetProfile.py:146 eos/saveddata/targetProfile.py:153
#: eos/saveddata/targetProfile.py:160 eos/saveddata/targetProfile.py:167
#: eos/saveddata/targetProfile.py:174 eos/saveddata/targetProfile.py:181
#: eos/saveddata/targetProfile.py:188
msgid "Sleeper"
msgstr "冬眠者"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:161 eos/saveddata/targetProfile.py:232
msgid "Sleeper Entities"
msgstr "冬眠者实体"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:158
msgid "Sleepers"
msgstr "冬眠者"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:118
msgid "Small ship hold"
msgstr "小型舰船仓"

#: graphs/style.py:86
msgid "Solid"
msgstr "实线"

#: graphs/data/fitMobility/graph.py:35
#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:86
msgid "Speed"
msgstr "亚光速航速"

#: graphs/data/fitEwarStats/graph.py:37
msgid "Speed reduction"
msgstr "速度减缓百分比"

#: gui/builtinContextMenus/droneSplitStack.py:29
msgid "Split {} Stack"
msgstr "分离"

#: gui/builtinStatsViews/firepowerViewFull.py:169
msgid "Spool up"
msgstr ""

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaContextMenuPreferences.py:76
msgid "Spoolup"
msgstr "预热"

#: gui/builtinContextMenus/moduleSpool.py:37
msgid "Spoolup Cycles"
msgstr "预热周期"

#: gui/builtinStatsViews/capacitorViewFull.py:170
msgid "Stable: "
msgstr "稳定："

#: eos/saveddata/damagePattern.py:48
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: graphs/data/fitCapacitor/graph.py:46
msgid "Starting cap amount"
msgstr "初始电容量"

#: graphs/data/fitShieldRegen/graph.py:46
msgid "Starting shield amount"
msgstr "初始护盾量"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaStatViewPreferences.py:22
msgid "Statistics Panel"
msgstr "属性面板"

#: gui/builtinContextMenus/graphDmgDroneMode.py:45
msgid "Stick to Attacker"
msgstr "紧贴攻击者"

#: gui/builtinContextMenus/graphDmgDroneMode.py:44
msgid "Stick to Target"
msgstr "紧贴目标"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:145 eos/saveddata/damagePattern.py:148
msgid "Subcaps"
msgstr "非旗舰"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:136
#, no-python-format
msgid "Subcaps w/missiles 0% spool up"
msgstr "非旗舰0%预热"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:142
#, no-python-format
msgid "Subcaps w/missiles 100% spool up"
msgstr "非旗舰100%预热"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:139
#, no-python-format
msgid "Subcaps w/missiles 50% spool up"
msgstr "非旗舰50%预热"

#: gui/builtinViewColumns/baseName.py:62
msgid "Subsystem"
msgstr "子系统"

#: gui/characterEditor.py:901
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: gui/characterEditor.py:901
msgid "Successfully fetched skills"
msgstr "成功获取到技能列表"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:114 eos/saveddata/targetProfile.py:84
msgid "Succubus (Sanshas Nation)"
msgstr "魔女级（萨沙）"

#: gui/builtinAdditionPanes/fighterView.py:62
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaUpdatePreferences.py:48
#, python-brace-format
msgid "Suppressing {0} Notifications"
msgstr "有{0}个未提示的版本更新"

#: gui/builtinStatsViews/rechargeViewFull.py:87
msgid "Sustained"
msgstr "持续回充"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:46 eos/saveddata/targetProfile.py:47
#: eos/saveddata/targetProfile.py:48 eos/saveddata/targetProfile.py:49
#: eos/saveddata/targetProfile.py:50 eos/saveddata/targetProfile.py:51
msgid "T1 Resist"
msgstr "T1抗性"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:52 eos/saveddata/targetProfile.py:53
#: eos/saveddata/targetProfile.py:54 eos/saveddata/targetProfile.py:55
#: eos/saveddata/targetProfile.py:56 eos/saveddata/targetProfile.py:57
#: eos/saveddata/targetProfile.py:58 eos/saveddata/targetProfile.py:59
msgid "T2 Resist"
msgstr "T2抗性"

#: graphs/data/fitEwarStats/graph.py:40
msgid "TDs: turret optimal range reduction"
msgstr "追踪抑制：炮台最佳射程百分比"

#: graphs/data/fitEwarStats/graph.py:42
msgid "TPs: signature radius increase"
msgstr "标记：信号半径增加量"

#: gui/builtinViews/fittingView.py:660 gui/builtinViewColumns/baseName.py:102
#: gui/builtinContextMenus/shipModeChange.py:37
msgid "Tactical Mode"
msgstr "战术模式"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:121 eos/saveddata/targetProfile.py:91
msgid "Talos"
msgstr "塔洛斯级"

#: graphs/data/fitDamageStats/graph.py:75 graphs/gui/lists.py:359
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: gui/targetProfileEditor.py:86
msgid "Target Profile"
msgstr "目标属性"

#: gui/targetProfileEditor.py:130
msgid "Target Profile Editor"
msgstr "目标属性编辑器"

#: gui/targetProfileEditor.py:73
msgid "Target Profile name already in use, please choose another."
msgstr "目标属性名已使用，请选择其他名称。"

#: gui/builtinContextMenus/targetProfile/switcher.py:33
msgid "Target Resists"
msgstr "目标抗性"

#: graphs/data/fitMobility/graph.py:39
msgid "Target distance traveled"
msgstr "目标移动距离"

#: graphs/data/fitMobility/graph.py:45
msgid "Target inertia factor"
msgstr "目标惯性系数"

#: graphs/data/fitMobility/graph.py:43
msgid "Target mass"
msgstr "目标质量"

#: graphs/data/fitEwarStats/graph.py:45
msgid "Target resistance"
msgstr "目标抗性"

#: graphs/data/fitLockTime/graph.py:37 graphs/data/fitDamageStats/graph.py:71
msgid "Target signature"
msgstr "目标信号半径"

#: graphs/data/fitLockTime/graph.py:35 graphs/data/fitDamageStats/graph.py:62
#: graphs/data/fitDamageStats/graph.py:63
msgid "Target signature radius"
msgstr "目标信号半径"

#: graphs/data/fitMobility/graph.py:38 graphs/data/fitDamageStats/graph.py:60
#: graphs/data/fitDamageStats/graph.py:61
#: graphs/data/fitDamageStats/graph.py:70
msgid "Target speed"
msgstr "目标速度"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:40
msgid "Targeting && Misc"
msgstr "目标和杂项"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:62
msgid "Targets"
msgstr "最大锁定数"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:60
msgid "Tetryon"
msgstr "四重子"

#: gui/mainFrame.py:809
msgid "Text skills training file"
msgstr "技能列表文本文件"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaEnginePreferences.py:72
msgid "The amount of spoolup to use by default on module which support it. Can be changed on a per-module basis"
msgstr "默认模块预热量。可以分模块单独设置"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaMarketPreferences.py:44
msgid "The delay between a keystroke and the market search. Can help reduce lag when typing fast in the market search box."
msgstr "按键与触发市场搜索的延迟。较大的值可以缓解在市场搜索框快速打字造成的卡顿。"

#: gui/mainFrame.py:949
msgid "The following error was generated"
msgstr "Pyfa 遇到以下错误"

#: gui/mainFrame.py:893
msgid "The following path is invalid or does not exist:"
msgstr "下述路径无效或不存在："

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaMarketPreferences.py:64
msgid "The source you choose will be tried first, but subsequent sources will be used if the preferred source fails. The system you choose will also be tried first, and if no data is available, global price will be used."
msgstr "Pyfa将优先使用指定的价格源，但指定价格源不可用时将使用其他价格源。同理，Pyfa将优先使用指定的星系，但星系价格不可用时将使用全局价格。"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaUpdatePreferences.py:53
msgid "There is a release available which you have chosen to suppress. You can choose to reset notification suppression for this release, or download the new release from GitHub."
msgstr "当前有不提示的版本更新。你可以选择重置版本更新提示，或从GitHub下载版本更新。"

#: gui/characterEditor.py:463
msgid "There was an error importing skills, please see log file"
msgstr "导入技能列表出错，详见日志文件"

#: gui/esiFittings.py:230
msgid "There was an error validating characters' SSO token. Please try logging into the character again to reset the token."
msgstr "验证EvE角色登录信息出错，请重试登录以刷新信息。"

#: gui/esiFittings.py:213
msgid "There was an issue starting up the localized server, try setting Login Authentication Method to Manual by going to Preferences -> EVE SS0 -> Login Authentication Method. If this doesn't fix the problem please file an issue on Github."
msgstr "无法启动本地服务器，请尝试转到偏好设置->EVE SSO->登录验证方法并设置为手动模式。如果仍然遇到问题，请在Github填写issue以报告该问题。"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:40
#: gui/builtinContextMenus/moduleAmmoChange.py:25
msgid "Thermal"
msgstr "热能"

#: gui/builtinStatsViews/resistancesViewFull.py:86
#: gui/targetProfileEditor.py:120
msgid "Thermal resistance"
msgstr "热能抗性"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaDatabasePreferences.py:107
msgid "This is a destructive action that will delete all cached prices out of the database.\n"
"Are you sure you want to do this?"
msgstr "本操作将永久删除所有价格缓存数据。\n"
"您确定要继续吗？"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaDatabasePreferences.py:97
msgid "This is a destructive action that will delete all damage pattern profiles.\n"
"Are you sure you want to do this?"
msgstr "本操作将永久删除所有伤害模型配置。\n"
"您确定要继续吗？"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaDatabasePreferences.py:102
msgid "This is a destructive action that will delete all target profiles.\n"
"Are you sure you want to do this?"
msgstr "本操作将永久删除所有目标属性配置。\n"
"您确定要继续吗？"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaEsiPreferences.py:49
msgid "This option goes through EVE SSO directly, but requires more configuration. Use this if pyfa.io is blocked for some reason, or if you do not wish to route data throguh pyfa.io."
msgstr "本选项将直接发送EvE单点登录请求，但这需要更多配置。如果pyfa.io无法访问，或你不想让pyfa.io处理登录请求，请使用该选项。"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaEsiPreferences.py:42
msgid "This option prompts users to copy and paste information from the web application to allow for character login. Use this if having issues with the local server."
msgstr "本选项将在角色登录时提示您复制和粘贴登录页相关信息。如果本地服务器出现问题，可使用该选项。"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaEsiPreferences.py:47
msgid "This options routes SSO Logins through pyfa.io, allowing you to easily login without any configuration. When in doubt, use this option."
msgstr "本选项将通过pyfa.io处理单点登录(SSO)请求，使你无需配置即可登录到EVE。不清除时可以使用该选项。"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaEsiPreferences.py:40
msgid "This options starts a local webserver that the web application will call back to with information about the character login."
msgstr "本选项将启动一个本地服务器以接收登录页返回的角色信息。"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:68
msgid "Thorium"
msgstr "钍质"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:156
msgid "Thukker"
msgstr "图克尔"

#: graphs/data/fitMobility/graph.py:33 graphs/data/fitMobility/graph.py:41
#: graphs/data/fitCapacitor/graph.py:34 graphs/data/fitCapacitor/graph.py:41
#: graphs/data/fitRemoteReps/graph.py:51 graphs/data/fitRemoteReps/graph.py:56
#: graphs/data/fitShieldRegen/graph.py:40
#: graphs/data/fitShieldRegen/graph.py:54
#: graphs/data/fitDamageStats/graph.py:59
#: graphs/data/fitDamageStats/graph.py:68
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:80
msgid "Titanium Sabot"
msgstr "钛合金萨博弹"

#: gui/builtinItemStatsViews/itemAffectedBy.py:70
msgid "Toggle Names"
msgstr "切换名称"

#: gui/builtinItemStatsViews/itemAffectedBy.py:73
msgid "Toggle View"
msgstr "切换视图"

#: gui/builtinItemStatsViews/itemCompare.py:75
msgid "Toggle view mode"
msgstr "切换显示模式"

#: gui/builtinStatsViews/priceViewMinimal.py:57
#: gui/builtinStatsViews/miningyieldViewFull.py:89
#: gui/builtinStatsViews/priceViewFull.py:58
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaMarketPreferences.py:76
msgid "Total Price Includes"
msgstr "价格总计包括"

#: graphs/data/fitRemoteReps/graph.py:54
msgid "Total repaired"
msgstr "修复总量"

#: gui/builtinStatsViews/capacitorViewFull.py:67
msgid "Total: "
msgstr "总计："

#: gui/itemStats.py:166
msgid "Traits"
msgstr "特征"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:104 eos/saveddata/targetProfile.py:102
#: eos/saveddata/targetProfile.py:109 eos/saveddata/targetProfile.py:116
#: eos/saveddata/targetProfile.py:123 eos/saveddata/targetProfile.py:130
#: eos/saveddata/targetProfile.py:137 eos/saveddata/targetProfile.py:144
#: eos/saveddata/targetProfile.py:151 eos/saveddata/targetProfile.py:158
#: eos/saveddata/targetProfile.py:165 eos/saveddata/targetProfile.py:172
#: eos/saveddata/targetProfile.py:179 eos/saveddata/targetProfile.py:186
msgid "Triglavian"
msgstr "三神裔"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:130 eos/saveddata/damagePattern.py:131
#: eos/saveddata/damagePattern.py:134 eos/saveddata/damagePattern.py:137
#: eos/saveddata/damagePattern.py:140 eos/saveddata/targetProfile.py:94
msgid "Triglavian Entities"
msgstr "三神裔实体"

#: gui/builtinContextMenus/envEffectAdd.py:126
#: gui/builtinContextMenus/envEffectAdd.py:128
msgid "Triglavian Invasion"
msgstr "三神裔入侵"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:65
msgid "Tungsten"
msgstr "钨质"

#: gui/builtinStatsViews/resourcesViewFull.py:111
msgid "Turret hardpoints"
msgstr "炮台"

#: graphs/data/fitEwarStats/graph.py:40
msgid "Turret optimal range reduction"
msgstr "炮台最佳射程减少百分比"

#: gui/builtinItemStatsViews/itemEffects.py:32
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:218
#, python-brace-format
msgid "Type: {0}\n"
msgstr "扫描类型：{0}\n"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:222
msgid "Type: {}"
msgstr "扫描类型：{}"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:49
msgid "Ultraviolet"
msgstr "紫外"

#: gui/mainMenuBar.py:83
msgid "Undo the most recent action"
msgstr "撤销最近一次操作"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:38
msgid "Uniform"
msgstr "均匀"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:42
msgid "Uniform (25%)"
msgstr "均匀(25%)"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:43
msgid "Uniform (50%)"
msgstr "均匀(50%)"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:44
msgid "Uniform (75%)"
msgstr "均匀(75%)"

#: eos/saveddata/targetProfile.py:45
msgid "Uniform (90%)"
msgstr "均匀(90%)"

#: gui/characterEditor.py:614
msgid "Unlearn"
msgstr "未学习"

#: gui/updateDialog.py:54
msgid "Update Available"
msgstr "有更新可用"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaUpdatePreferences.py:14
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:69
msgid "Uranium"
msgstr "钼质"

#: gui/builtinAdditionPanes/implantView.py:68
msgid "Use Character Implants"
msgstr "使用角色植入体组"

#: gui/builtinAdditionPanes/implantView.py:67
msgid "Use Fit-specific Implants"
msgstr "使用装配指定的植入体组"

#: graphs/data/fitCapacitor/graph.py:48
msgid "Use capacitor simulator"
msgstr "使用电容模拟器"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGeneralPreferences.py:102
msgid "Use character implants by default for new fits"
msgstr "新装配默认使用角色植入体组"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGeneralPreferences.py:98
msgid "Use global character"
msgstr "使用全局角色"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGeneralPreferences.py:106
msgid "Use global damage pattern"
msgstr "使用全局伤害分布配置"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaNetworkPreferences.py:121
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaDatabasePreferences.py:34
msgid "Using Executable Path for Saved Fit Database and Settings"
msgstr "使用Pyfa可执行文件路径来保存装配数据库和偏好设置"

#: gui/builtinContextMenus/itemVariationChange.py:49
#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaContextMenuPreferences.py:51
msgid "Variations"
msgstr "变种"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:119 eos/saveddata/targetProfile.py:89
msgid "Vengeance"
msgstr "复仇级"

#: gui/builtinItemStatsViews/itemAttributes.py:53
msgid "View Raw Data"
msgstr "显示原始数据"

#: graphs/data/fitDamageStats/graph.py:84
msgid "Volley"
msgstr "齐射伤害"

#: gui/builtinContextMenus/fitSystemSecurity.py:22
msgid "W-Space"
msgstr "虫洞"

#: gui/ssoLogin.py:62
msgid "Waiting for character login through EVE Single Sign-On."
msgstr "正在等待角色通过EvE登录。"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:210
#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:212
#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:243
#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:245
#, python-format
msgid "Warp Core Strength: %.1f"
msgstr "跃迁核心强度：%.1f"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:89
msgid "Warp Speed"
msgstr "曲速航速"

#: graphs/data/fitWarpTime/graph.py:45
msgid "Warp Time"
msgstr "曲速时长"

#: graphs/data/fitWarpTime/graph.py:49
msgid "Warp time"
msgstr "曲速时长"

#: gui/builtinStatsViews/firepowerViewFull.py:67
msgid "Weapon"
msgstr "武器"

#: graphs/data/fitEwarStats/graph.py:37
msgid "Webs: speed reduction"
msgstr "网子：速度减缓百分比"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaEnginePreferences.py:61
msgid "When damage profile is Uniform, set Reactive Armor Hardener to match (old behavior)."
msgstr "当伤害分布为均匀模式时，重置反应式装甲增强器（旧模式）。"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGeneralPreferences.py:149
msgid "When disabled, reloads charges just in selected modules. Action can be reversed by holding Ctrl or Alt key while changing charge."
msgstr "关闭该选项时，更换弹药仅更换选中的模块。按住Ctrl或Alt以更换所有同类型武器弹药。"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaEnginePreferences.py:54
msgid "When enabled, skills will check their dependencies' requirements when their levels change and reset skills that no longer meet the requirement.\n"
"eg: Setting Drones from level V to IV will reset the Heavy Drone Operation skill, as that requires Drones V"
msgstr "启用时，技能级别变化时将检查并移除未达等级要求的相关技能。\n"
"例如：将无人机从5级设置为4级将移除重型无人机操作技能，因为该技能要求无人机5级"

#: graphs/data/fitDamageStats/graph.py:69
msgid "When set, uses attacker's exact damage stats at a given time\n"
"When not set, uses attacker's damage stats as shown in stats panel of main window"
msgstr "设置后，使用攻击者特定时间的特定伤害属性\n"
"未设置时，使用主窗口属性面板中攻击者伤害属性"

#: graphs/data/fitRemoteReps/graph.py:57
msgid "When set, uses repairing ship's exact RR stats at a given time\n"
"When not set, uses repairing ship's RR stats as shown in stats panel of main window"
msgstr "设置后，使用后勤船特定时间的特定遥修属性\n"
"未设置时，使用主窗口属性面板中后勤船的遥修属性"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:115 eos/saveddata/targetProfile.py:85
msgid "Worm (Guristas)"
msgstr "潜龙级（古斯塔斯）"

#: gui/builtinContextMenus/envEffectAdd.py:116
msgid "Wormhole"
msgstr "虫洞"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:50
msgid "Xray"
msgstr "X射线"

#: graphs/style.py:59
msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

#: gui/builtinItemStatsViews/itemEffects.py:56
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: gui/characterEditor.py:757
msgid "You cannot link All 0 or All 5 characters to an EVE character."
msgstr "你不能关联全0级或全5级到一个EvE角色。"

#: gui/characterEditor.py:76
msgid "You must supply a name for the Character!"
msgstr "您必须填写一个角色名！"

#: gui/setEditor.py:48
msgid "You must supply a name for the Implant Set!"
msgstr "您必须填写一个植入体配置名！"

#: gui/patternEditor.py:51
msgid "You must supply a name for your Damage Profile!"
msgstr "您必须填写一个伤害模型名！"

#: gui/targetProfileEditor.py:71
msgid "You must supply a name for your Target Profile!"
msgstr "您必须填写一个目标属性名！"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:43
msgid "[T2] Aurora"
msgstr "[T2] 极光"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:75
msgid "[T2] Barrage"
msgstr "[T2] 雷暴"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:54
msgid "[T2] Conflagration"
msgstr "[T2] 爆燃"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:53
msgid "[T2] Gleam"
msgstr "[T2] 微光"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:85
msgid "[T2] Hail"
msgstr "[T2] 冰雹"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:72
msgid "[T2] Javelin"
msgstr "[T2] 标枪"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:57
msgid "[T2] Mystic"
msgstr "[T2] 奥秘"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:63
msgid "[T2] Null"
msgstr "[T2] 虚空"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:61
msgid "[T2] Occult"
msgstr "[T2] 神秘"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:84
msgid "[T2] Quake"
msgstr "[T2] 地震"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:44
msgid "[T2] Scorch"
msgstr "[T2] 灼烧"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:62
msgid "[T2] Spike"
msgstr "[T2] 钉刺"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:74
msgid "[T2] Tremor"
msgstr "[T2] 战栗"

#: eos/saveddata/damagePattern.py:73
msgid "[T2] Void"
msgstr "[T2] 涅槃"

#: eos/utils/stats.py:123
msgid "em"
msgstr "电磁"

#: eos/utils/stats.py:123
msgid "exp"
msgstr "爆炸"

#: eos/utils/stats.py:123
msgid "explosive"
msgstr "爆炸"

#: eos/utils/stats.py:123
msgid "kin"
msgstr "动能"

#: eos/utils/stats.py:123
msgid "kinetic"
msgstr "动能"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaDatabasePreferences.py:38
msgid "pyfa User Path:"
msgstr "pyfa用户数据路径："

#: gui/errorDialog.py:69
msgid "pyfa error"
msgstr "Pyfa错误"

#: gui/errorDialog.py:76
msgid "pyfa has experienced an unexpected issue. Below is a message that contains crucial \n"
"information about how this was triggered. Please contact the developers with the \n"
"information provided through the EVE Online forums or file a GitHub issue."
msgstr "Pyfa遇到了未知问题。下方文本框显示了该问题如何发生的关键信息。\n"
"请通过EvE论坛或GitHub issue联系开发者，并提供下方文本框中的信息。"

#: gui/aboutData.py:31
msgid "pyfa is released under GNU GPLv3 - see included LICENSE file"
msgstr "pyfa基于GNU通用公共许可证第三版(GPLv3)发布 - 详见应用目录下的LICENSE文件"

#: gui/propertyEditor.py:108
msgid "pyfa override file"
msgstr "Pyfa属性自定义文件"

#: gui/propertyEditor.py:131
msgid "pyfa overrides"
msgstr "Pyfa属性自定义文件"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaEsiPreferences.py:46
msgid "pyfa.io"
msgstr "pyfa.io"

#: gui/builtinPreferenceViews/pyfaGeneralPreferences.py:47
msgid "pyfa:"
msgstr "pyfa:"

#: eos/utils/stats.py:123
msgid "th"
msgstr "热能"

#: eos/utils/stats.py:123
msgid "thermal"
msgstr "热能"

#: gui/builtinContextMenus/itemMarketJump.py:44
#, python-brace-format
msgid "{0} Market Group"
msgstr "{0}市场分类"

#: gui/itemStats.py:87
#, python-brace-format
msgid "{context}Stats: {name}{debug_info}"
msgstr "{context}属性：{name}{debug_info}"

#: gui/pyfa_gauge.py:347
#, python-brace-format
msgid "{{0:.{0}f}} left"
msgstr "剩余{{0:.{0}f}}"

#: gui/pyfa_gauge.py:344
#, python-brace-format
msgid "{{0:.{0}f}} over"
msgstr "超出{{0:.{0}f}}"

#: gui/builtinContextMenus/moduleSpool.py:83
msgid "{} (default)"
msgstr "{}（默认值）"

#: gui/characterEditor.py:284
msgid "{} Copy"
msgstr "复制{}"

#: gui/builtinContextMenus/itemStats.py:38
msgid "{} Stats"
msgstr "{}属性"

#: gui/builtinViewColumns/baseName.py:104
msgid "{} {} Slot"
msgid_plural "{} {} Slots"
msgstr[0] "{} {} 槽"

#: gui/builtinStatsViews/targetingMiscViewMinimal.py:220
#, no-python-format, python-brace-format
msgid "{}% chance to be jammed"
msgstr "{}%概率丢失目标"

